{
    "Afion": [
        {
            "url": "?tekst=16531",
            "title": "Alaj, alaj Jano",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Alaj, alaj Jano</b><br/>\n<br/>Alaj, alaj Jano<br/>od bisera grano<br/><br/>bil' te kako Jano<br/>predobiti mog'o?<br/><br/>mo\u017ee\u0161 dragi lako<br/>sam da znade\u0161 kako<br/><br/>kraj livade tvoje<br/>moja ba\u0161ta mala<br/><br/>tamo \u0107e\u0161 ti svoje<br/>konje sapinjati<br/><br/>tamo \u0107u ja svoje<br/>cvije\u010de zalijevati<br/><br/>tamo \u0107e\u0161 ti moje<br/>lice poljubiti.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ico</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16531\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16531\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Alaj, alaj Jano tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16531\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1201\">Afion</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2006\">2006</a>)</div><a href=\"?tekst=16613\" id=\"sidelist\">Baro\u0161, oj, Barica</a><a href=\"?tekst=16531\" id=\"sidelist_on\">Alaj, alaj Jano</a><a href=\"?tekst=16685\" id=\"sidelist\">Devoj\u010de, devoj\u010de</a><a href=\"?tekst=17264\" id=\"sidelist\">Slavuj</a><a href=\"?tekst=16805\" id=\"sidelist\">Anadolka</a><a href=\"?tekst=16530\" id=\"sidelist\">Duni mi, duni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=16805",
            "title": "Anadolka",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Anadolka</b><br/>\n<br/>Oj djevojko, Anadolko, budi moja ti <br/>Aj, oj djevojko Anadolko, budi moja ti <br/>Ja \u0107u tebi sevdalinke pjesme pjevati<br/>Ja \u0107u tebi sevdalinke pjesme pjevati<br/><br/>Hrani\u0107u te bademima, da mi miri\u0161e\u0161<br/>Aj hrani\u0107u te bademima, da mi miri\u0161e\u0161<br/>Poji\u0107u te \u0111ul-\u0161erbetom, da mi sevdi\u0161e\u0161<br/>Poji\u0107u te \u0111ul-\u0161erbetom, da mi sevdi\u0161e\u0161<br/><br/>Ruse kose curo ima\u0161, \u017eali\u0161 li ih ti?<br/>Aj, ruse kose curo ima\u0161, \u017eali\u0161 li ih ti?<br/>Aman, da ih \u017ealim ne bih ti ih dala da ih mrsi\u0161 ti<br/>Aman, da ih \u017ealim ne bih ti ih dala da ih mrsi\u0161 ti<br/><br/>Crne o\u010di curo ima\u0161, \u017eali\u0161 li ih ti?<br/>Aj, crne o\u010di curo ima\u0161, \u017eali\u0161 li ih ti?<br/>Aman, da ih \u017ealim ne bih ti dala da ih gleda\u0161 ti<br/>Aman, da ih \u017ealim ne bih ti dala da ih gleda\u0161 ti<br/><br/>Medna usta curo ima\u0161 \u017eali\u0161 li ih ti?<br/>Aj medna usta curo ima\u0161 \u017eali\u0161 li ih ti?<br/>Aman, da ih \u017ealim ne bih ti dala da ih ljubi\u0161 ti<br/>Aman, da ih \u017ealim ne bih ti dala da ih ljubi\u0161 ti<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala megan</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16805\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16805\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Anadolka tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16805\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1201\">Afion</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2006\">2006</a>)</div><a href=\"?tekst=16613\" id=\"sidelist\">Baro\u0161, oj, Barica</a><a href=\"?tekst=16531\" id=\"sidelist\">Alaj, alaj Jano</a><a href=\"?tekst=16685\" id=\"sidelist\">Devoj\u010de, devoj\u010de</a><a href=\"?tekst=17264\" id=\"sidelist\">Slavuj</a><a href=\"?tekst=16805\" id=\"sidelist_on\">Anadolka</a><a href=\"?tekst=16530\" id=\"sidelist\">Duni mi, duni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20267",
            "title": "\u010cerkica",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - \u010cerkica</b><br/>\n<br/>Jedenpot je i\u0161la mama svojom \u010derkom na polje.<br/>Lepe ru\u017ee v jene lasi ona zapletala je.<br/>Fijolicu, beli klin\u010dec, sake fele ru\u017eice.<br/>Nema lep\u0161e devoj\u010dice ve\u010d od moje \u010derkice.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20267\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20267\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - \u010cerkica tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20267\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist_on\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist\">\u010cula jesam</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20270",
            "title": "\u010cula jesam",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - \u010cula jesam</b><br/>\n<br/>\u010cula jesam da se dragi \u017eeni, srce moje.<br/>Nek se \u017eeni, to je drago meni, srce moje.<br/><br/>Jagoda malena, jagoda \u010drlena,<br/>Pozdravi mi v Koprivnici dragoga!<br/><br/>I ja \u0107u mu u svatove do\u0107i, srce moje,<br/>I ja \u0107u mu lepi dar donesti, srce moje.<br/><br/>Jagoda malena, jagoda \u010drlena,<br/>Pozdravi mi v Koprivnici dragoga!<br/><br/>V levoj ruki kita ru\u017emarina, srce moje,<br/>V desnoj ruki malenoga sina, srce moje.<br/><br/>Jagoda malena, jagoda \u010drlena,<br/>Pozdravi mi v Koprivnici dragoga!<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20270\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20270\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - \u010cula jesam tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20270\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist_on\">\u010cula jesam</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=16613",
            "title": "Baro\u0161, oj, Barica",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Baro\u0161, oj, Barica</b><br/>\n<br/>Baro\u0161, oj, Barica<br/>kaj sam \u010dul za tebe<br/>kaj sam \u010dul za tebe<br/>da te drugi ljube.<br/><br/>Ne veruj golubek<br/>ne veruj nikome<br/>kak bi ne veroval<br/>ako sam sam videl.<br/><br/>Da su ti soldati<br/>\u010dizmice zbirali<br/>naj se je zbirali<br/>neso je pla\u010dali.<br/><br/>Sama sam pla\u010dala<br/>svojemi dukati<br/>svojemi dukati<br/>svojemi krajcari.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ico</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16613\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16613\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Baro\u0161, oj, Barica tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16613\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1201\">Afion</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2006\">2006</a>)</div><a href=\"?tekst=16613\" id=\"sidelist_on\">Baro\u0161, oj, Barica</a><a href=\"?tekst=16531\" id=\"sidelist\">Alaj, alaj Jano</a><a href=\"?tekst=16685\" id=\"sidelist\">Devoj\u010de, devoj\u010de</a><a href=\"?tekst=17264\" id=\"sidelist\">Slavuj</a><a href=\"?tekst=16805\" id=\"sidelist\">Anadolka</a><a href=\"?tekst=16530\" id=\"sidelist\">Duni mi, duni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=16685",
            "title": "Devoj\u010de, devoj\u010de",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Devoj\u010de, devoj\u010de</b><br/>\n<br/>Devoj\u010de, devoj\u010de crveno jabol\u010de<br/>ne stoj sproti mene, izgorev za tebe!<br/><br/>Izgorev za tebe kako len za voda<br/>kako len za voda bosilek za rosa.<br/><br/>Goru, ludo, gori, i jas tako goram<br/>i jas tako goram, nema \u0161to da storam.<br/><br/>Devoj\u010de, devoj\u010de, pra\u0161aj ja majka ti, <br/>dava li te tebe za mene siroma.<br/><br/>Mama ne me dava u\u0161te godinama,<br/>Mama ne me dava u\u0161te godinava,<br/>u\u0161te godinava, oti sum male\u010dka,<br/>oti sum male\u010dka od \u0161esnaes' godini!<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ico</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16685\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16685\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Devoj\u010de, devoj\u010de tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16685\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1201\">Afion</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2006\">2006</a>)</div><a href=\"?tekst=16613\" id=\"sidelist\">Baro\u0161, oj, Barica</a><a href=\"?tekst=16531\" id=\"sidelist\">Alaj, alaj Jano</a><a href=\"?tekst=16685\" id=\"sidelist_on\">Devoj\u010de, devoj\u010de</a><a href=\"?tekst=17264\" id=\"sidelist\">Slavuj</a><a href=\"?tekst=16805\" id=\"sidelist\">Anadolka</a><a href=\"?tekst=16530\" id=\"sidelist\">Duni mi, duni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20269",
            "title": "Dizala skuto",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Dizala skuto</b><br/>\n<br/>Dizala skuto visoko,<br/>Ona gazi more gliboko.<br/><br/>Koliko je skuto visoko,<br/>Toliko je more gliboko.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20269\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20269\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Dizala skuto tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20269\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist_on\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist\">\u010cula jesam</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=16530",
            "title": "Duni mi, duni",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Duni mi, duni</b><br/>\n<br/>duni mi, duni, la\u0111ane<br/>duni mi, duni, la\u0111ane, hej la\u0111ane<br/><br/>dojdi mi, dojdi, dragane<br/>dojdi mi, dojdi, dragane, hej dragane<br/><br/>u moju ba\u0161\u010du zelenu<br/>pod moju ru\u017eu rumenu, hej mirisnu<br/><br/>povedi konja sa sobom<br/>ve\u017ei ga ru\u017ei za koren, hej za koren<br/><br/>neka mu ru\u017ea miri\u0161e<br/>neka moj dragi uzdi\u0161e, hej uzdi\u0161e<br/><br/>sitan sam biser rasula<br/>sitan sam biser rasula, hej rasula<br/><br/>dojdi ga dragi kupiti<br/>a ja \u0107u tebe ljubiti, hej ljubiti<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ico</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16530\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16530\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Duni mi, duni tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D16530\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1201\">Afion</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2006\">2006</a>)</div><a href=\"?tekst=16613\" id=\"sidelist\">Baro\u0161, oj, Barica</a><a href=\"?tekst=16531\" id=\"sidelist\">Alaj, alaj Jano</a><a href=\"?tekst=16685\" id=\"sidelist\">Devoj\u010de, devoj\u010de</a><a href=\"?tekst=17264\" id=\"sidelist\">Slavuj</a><a href=\"?tekst=16805\" id=\"sidelist\">Anadolka</a><a href=\"?tekst=16530\" id=\"sidelist_on\">Duni mi, duni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20265",
            "title": "Karanfile",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Karanfile</b><br/>\n<br/>Karanfile, cvije\u0107e moje,<br/>Da sam, Bog d'o, sjeme tvoje,<br/>Ja bih znala, gdje bih cvala,<br/>Mom dragome pod pend\u017eere.<br/><br/>Kad mi dragi ide spati,<br/>Karanfil \u0107e mirisati,<br/>Moj dragi \u0107e uzdisati.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20265\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20265\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Karanfile tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20265\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist_on\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist\">\u010cula jesam</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20266",
            "title": "Ptica vuga",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Ptica vuga</b><br/>\n<br/>Ptica vuga prepeluje i svojimi devetimi:<br/>\"\u010ci si pojdem v pole z vami, tam me najdu kosci rani.<br/>Mene staru pokosiju, vas pak mlade poloviju.<br/>\u010ci si pojdem v \u0161umu z vami, tam me najde jagar mladi.\"<br/>Po\u010dne jagar na cil dati, po\u010dne vuga se moliti:<br/>\"Naj me, naj me, mladi jagar, mladi jagar dober pu\u0161kar!<br/>Ja ti o\u010dem povedati, kak se mora\u0161 o\u017eeniti:<br/>Ne zemi si staru dovu, stara dova velka \u017ealost.<br/>Ne zemi si mladu dovu, mlada dova trdokorna,<br/>Ve\u0107 si zemi devoj\u010dicu, devoj\u010dicu kak ru\u017eicu<br/>Kaj bude se rano stala i donesla fri\u0161ke vode<br/>S kom bude\u0161 si o\u010di spiral, kad bu\u0161 i\u0161el vu lovinu,<br/>Kad bu\u0161 i\u0161el vu lovinu, tam bu\u0161 videl su \u017eivinu!\"<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20266\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20266\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Ptica vuga tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20266\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist_on\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist\">\u010cula jesam</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=17264",
            "title": "Slavuj",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Slavuj</b><br/>\n<br/>Slavuj ptico mala<br/>svakom pokoj dala<br/><br/>Samo meni junaku<br/>tri rane zadala<br/><br/>Prva mi je tuga<br/>na srda\u0161cu mome<br/><br/>Staru majku imam<br/>hranit je ne mogu<br/><br/>Druga mi je tuga<br/>na srda\u0161cu mome<br/><br/>Vrana konja imam<br/>ja\u0161it ga ne mogu<br/><br/>Tre\u0107a mi je tuga<br/>na srda\u0161cu mome<br/><br/>Vjernu ljubu imam<br/>ljubit je ne mogu<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D17264\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D17264\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Slavuj tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D17264\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1201\">Afion</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2006\">2006</a>)</div><a href=\"?tekst=16613\" id=\"sidelist\">Baro\u0161, oj, Barica</a><a href=\"?tekst=16531\" id=\"sidelist\">Alaj, alaj Jano</a><a href=\"?tekst=16685\" id=\"sidelist\">Devoj\u010de, devoj\u010de</a><a href=\"?tekst=17264\" id=\"sidelist_on\">Slavuj</a><a href=\"?tekst=16805\" id=\"sidelist\">Anadolka</a><a href=\"?tekst=16530\" id=\"sidelist\">Duni mi, duni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20264",
            "title": "Tica moja",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Tica moja</b><br/>\n<br/>Tica moja, tica bela golubica,<br/>Tica moja, tica bela golubica, bela golubica.<br/><br/>Ja sem tebe ranil, veliko naranil,<br/>Ja sem \u0161timal, tica, da ti moja bude\u0161, da ti moja bude\u0161.<br/><br/>Pak moja ne bude\u0161, za drugoga pojde\u0161,<br/>Za mojga pajda\u0161a, za svojga suseda, za svojga suseda.<br/><br/>Mene pajda\u0161 zove roide u svatove,<br/>Bi li muznal iti \u010da\u0161icu napiti, \u010da\u0161icu napiti.<br/><br/>Moja me je majka lepo navu\u010dala:<br/>Ne napijaj, sinek, kumu ni deveru, kumu ni deveru.<br/><br/>Ve\u0107 napijaj, sinek, devoj\u010dice mlade.<br/>Da bi do godine sineka rodile, sineka rodile.<br/><br/>Ali al do druge mu\u017ea pogubila,<br/>A do tre\u0107e tvoja verna luba bila, verna luba bila.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20264\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20264\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Tica moja tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20264\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist_on\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist\">\u010cula jesam</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=20268",
            "title": "Zve\u010der",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=891\">Afion</a> - Zve\u010der</b><br/>\n<br/>Zve\u010der bi si rada legla,<br/>al me majka ne pusti.<br/><br/>Do pol no\u010di tre je presti,<br/>Kaj se natkav napravi.<br/><br/>Od pol no\u010di ja si lie\u017eem,<br/>Al se sinek prebudi.<br/><br/>Zjutra bi se rada stala,<br/>Al me dragi ne pusti:<br/><br/>\"Nejdi, mila, nejdi draga,<br/>dojde vreme kaj nas ne,<br/><br/>Al bo tebe, al bo mene.<br/>\u010crna zemla pokrila.<br/><br/>\u017darko sonce sjalo bode,<br/>Tebi draga zima bo.<br/><br/>\u017darko sonce sjalo bode,<br/>Ali pak meni zima bo.<br/><br/>Svetel mesec svetil bode.<br/>Tebi draga kmica bo.<br/><br/>Svetel mesec svetil bode.<br/>Ali pak meni kmica bo!\"<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Costa</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20268\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20268\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Afion - Zve\u010der tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D20268\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1788\">\u010cudni svati</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2008\">2008</a>)</div><a href=\"?tekst=20264\" id=\"sidelist\">Tica moja</a><a href=\"?tekst=20265\" id=\"sidelist\">Karanfile</a><a href=\"?tekst=20266\" id=\"sidelist\">Ptica vuga</a><a href=\"?tekst=20267\" id=\"sidelist\">\u010cerkica</a><a href=\"?tekst=20268\" id=\"sidelist_on\">Zve\u010der</a><a href=\"?tekst=20269\" id=\"sidelist\">Dizala skuto</a><a href=\"?tekst=20270\" id=\"sidelist\">\u010cula jesam</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        }
    ]
}