{
    "Goran Bregovic": [
        {
            "url": "?tekst=7064",
            "title": "100 lat m\u0142odej parze",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - 100 lat m\u0142odej parze</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Nie ju\u017c nie p\u0142acz\u0119 bo dzi\u015b nie mam wi\u0119cej \u0142ez <br/>Po co p\u0142aka\u0107 skoro i tak \u017cenisz si\u0119 <br/><br/>Ju\u017c jej dzisiaj przyrzeka\u0142e\u015b <br/>Co mi kiedy\u015b obieca\u0142e\u015b <br/>I gdy gorzko zawo\u0142aj\u0105 <br/>Poca\u0142ujesz j\u0105 <br/><br/>Ref: <br/>Sto lat m\u0142odej parze <br/>\u017byczymy spe\u0142nienia marze\u0144 <br/>Sto lat dla mnie samej <br/>W b\u00f3lu i we \u0142zach <br/><br/>Nie <br/>Ju\u017c nie p\u0142acz\u0119 bo dzi\u015b nie mam wi\u0119cej \u0142ez <br/>Jak tu p\u0142aka\u0107 skoro dzi\u015b wesele jest <br/><br/>I do ta\u0144ca cudnie graj\u0105 <br/>Go\u015bcie brzuchy nape\u0142niaj\u0105 <br/>Ale nikt z nich nie wie \u017ce <br/>\u017be to pogrzeb jest <br/><br/>Ref: <br/>Sto lat... <br/><br/>Nie <br/>Ju\u017c nie p\u0142acz\u0119 lecz si\u0119 mog\u0119 w duchu \u015bmia\u0107 <br/>Bo zatru\u0142am nocy tej kielichy dwa <br/>Szkoda \u017ce ju\u017c zapomnia\u0142e\u015b <br/>Co mi kiedy\u015b obieca\u0142e\u015b <br/>Zaraz ju\u017c poczujesz \u017ce <br/>S\u0142odka zemsta jest <br/><br/>Ref: <br/>Sto lat...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7064\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7064\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - 100 lat m\u0142odej parze tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7064\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist_on\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7002",
            "title": "Allah'\u0131n Varsa (If you believe in god)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Allah'\u0131n Varsa (If you believe in god)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Yaz bitti yine mevsim sonbahar<br/>Kim bekler kim \u00e7eker bu kadar<br/>Sofrandaki k\u0131r\u0131nt\u0131lar kadar<br/>Bile mi olamad\u0131m<br/><br/>Allah'\u0131n varsa<br/>Bu ak\u015fam adres defterinde<br/>S harfinin oldu\u011fu yerde<br/>Bulup ya \u00e7iz ya yak ad\u0131m\u0131<br/>Ya da sessizlik koy yerine<br/>Allah'\u0131n varsa<br/>Vicdans\u0131z<br/><br/>R\u00fcyama, \u015fark\u0131ma, \u015fiirime girdin<br/>Sanki kendi bah\u00e7elerin misali, ars\u0131z<br/>Be vefas\u0131z<br/>Sana mart\u0131lar getirdim<br/>Kanatlar\u0131m var beyaz<br/>Ama ac\u0131m\u0131yor y\u00fcre\u011fim<br/><br/>Elde sazlar, sar\u0131 yazlar, o\u011flanlar, k\u0131zlar<br/>Yudumlan\u0131r salk\u0131m g\u00f6lgelerinde<br/>Na\u011fmeler, nazlar<br/>\u015eahit y\u0131ld\u0131zlar<br/>'Do\u011fur' dedin bana<br/>'Kurabiye gibi \u00e7ocuklar'<br/><br/>Gitti\u011fin o gece ard\u0131ndan<br/>\u0130ki kad\u0131n uyan\u0131p a\u011flayacak<br/>Biri annen di\u011feri ben<br/>Benim biraz ah\u0131m kalacak<br/>Allah'\u0131n varsa<br/>Vicdans\u0131z<br/><br/>R\u00fcyama, \u015fark\u0131ma, \u015fiirime girdin<br/>Sanki kendi bah\u00e7elerin misali, ars\u0131z<br/>Be vefas\u0131z<br/>Sana mart\u0131lar getirdim<br/>Kanatlar\u0131m var beyaz<br/>Ama ac\u0131m\u0131yor y\u00fcre\u011fim<br/><br/>Elde sazlar, sar\u0131 yazlar, o\u011flanlar, k\u0131zlar<br/>Yudumlan\u0131r salk\u0131m g\u00f6lgelerinde<br/>Na\u011fmeler, nazlar<br/>\u015eahit y\u0131ld\u0131zlar<br/>O\u011flanlar, k\u0131zlar<br/>Yudumlan\u0131r salk\u0131m g\u00f6lgelerinde<br/>Na\u011fmeler, nazlar<br/>\u015eahit y\u0131ld\u0131zlar<br/>O\u011flanlar, k\u0131zlar<br/>Yudumlan\u0131r salk\u0131m g\u00f6lgelerinde<br/>Na\u011fmeler, nazlar<br/>\u015eahit y\u0131ld\u0131zlar<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7002\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7002\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Allah'\u0131n Varsa (If you believe in god) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7002\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist_on\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7050",
            "title": "\u015alady na piasku",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - \u015alady na piasku</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Tobie jest \u0142atwiej, zawsze by\u0142a\u015b silna<br/>Tobie jest \u0142atwiej, mia\u0142a\u015b  mnie<br/>Nasze rozstanie, droga inna<br/>Raz na zawsze odmieni\u0142o mnie<br/><br/>Inne mi\u0142o\u015bci by\u0142y grzechu warte<br/>Moja i Twoja - pusty \u015bmiech<br/>\u015alady na piasku zmy\u0142y fale<br/>Ja na fali wreszcie p\u0142yn\u0105\u0107 chc\u0119<br/><br/>Mam ju\u017c oczy szeroko otwarte<br/>Tyle lat udawa\u0142em,  \u017ce<br/>Wszystko to  by\u0142o \u017cartem<br/>Dzi\u015b udawa\u0107 nie musz\u0119, o nie<br/>Teraz znowu jestem sam<br/>Prawd\u0119 znam<br/><br/>Inne mi\u0142o\u015bci by\u0142y grzechu warte<br/>Moja i Twoja - pusty \u015bmiech<br/>\u015alady na piasku zmy\u0142y fale<br/>Ja na fali wreszcie p\u0142yn\u0105\u0107 chc\u0119<br/><br/>Mam ju\u017c oczy szeroko otwarte<br/>Tyle lat udawa\u0142em,  \u017ce<br/>Wszystko to  by\u0142o \u017cartem<br/>Dzi\u015b udawa\u0107 nie musz\u0119, o nie<br/>Teraz znowu jestem sam<br/>Prawd\u0119 znam<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7050\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7050\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - \u015alady na piasku tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7050\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist_on\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7057",
            "title": "\u015apij kochanie, \u015bpij",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - \u015apij kochanie, \u015bpij</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Oooo! <br/>\u015apij kochany \u015bpij!<br/><br/>Gdy ufno\u015b\u0107 ciebie zmorzy<br/>Gdy na tw\u0105 g\u0142ow\u0119 spadnie sprawiedliwych sen<br/>Gdy tylko zamkniesz oczy<br/>Ja pod os\u0142on\u0105 nocy<br/>Uciekn\u0119 st\u0105d<br/>Jak mog\u0119 najdalej<br/>Uciekn\u0119 bo<br/>Nie mog\u0119 tak dalej<br/>Uciekn\u0119 nim z mi\u0142o\u015bci ca\u0142kiem po\u0142kn\u0119 ci\u0119<br/><br/>Bo im wi\u0119cej ciebie chc\u0119<br/>To mam siebie coraz mniej<br/>Wybacz mi<br/>Oooo!<br/>\u015apij kochany \u015bpij!<br/>Oooo!<br/>\u015apij kochany \u015bpij!<br/><br/>Uciekn\u0119 od przepa\u015bci<br/>Tych ramion z kt\u00f3rych si\u0119 nie wyrw\u0119 nigdy ju\u017c<br/>Od jezior twoich oczu<br/>Utopi\u0119 si\u0119 gdy wskocz\u0119<br/>Uciekn\u0119 bo<br/>Nie mog\u0119 tak dalej<br/>Uciekn\u0119 st\u0105d<br/>Jak mog\u0119 najdalej<br/>Uciekn\u0119 od pu\u0142apki orchidei ust<br/><br/>Bo im wi\u0119cej...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7057\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7057\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - \u015apij kochanie, \u015bpij tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7057\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist_on\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7066",
            "title": "Ausencia",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Ausencia</b><br/>\n<br/>(performed by Cesaria Evora)<br/><br/>Ausencia, ausencia...<br/><br/>Si asa um tivesse<br/>Pa voa na esse distancia<br/>Si um gazela um fosse<br/>Pa corr\u00ea sem nem um cansera<br/><br/>Anton ja na bo seio<br/>Um tava ba manch\u00ea<br/>E nunca mas ausencia<br/>Ta ser n\u00f4s lema<br/><br/>Ma s\u00f4 na pensamento<br/>Um ta viaj\u00e0 sem medo<br/>Nha liberdade um t\u00ea'l<br/>E s\u00f4 na nha sonho<br/><br/>Na nha sonho mi\u00e9 forte<br/>Um tem b\u00f4 prote\u00e7\u00e4o<br/>Um tem s\u00f4 b\u00f4 carinho<br/>E b\u00f4 sorriso<br/><br/>Ai solid\u00e4o t\u00f4 me<br/>Sima sol sozim na c\u00e9u <br/>S\u00f4 ta brilh\u00e0 ma ta ceg\u00e0<br/>Na s\u00ea clar\u00e4o<br/>Sem sabe pa onde lumia<br/>Pa ond\u00ea bai<br/>Ai solid\u00e4o \u00e9 um sina...<br/><br/>Ausencia... Ausencia...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7066\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7066\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Ausencia tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7066\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist_on\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6995",
            "title": "Ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 (Moonlight)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 (Moonlight)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Buralarda art\u0131k<br/>Parlam\u0131yor ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131<br/>G\u00fcne\u015fimize kar ya\u011fd\u0131<br/>Gidenlerden haber yok<br/>Yasaks\u0131z a\u015fklar yabanc\u0131<br/>A\u015fina tuzak sava\u015flar<br/>\u00dczerimize \u00f6rt\u00fcl\u00fcnce<br/>Lacivert ak\u015famlar<br/><br/>Sen se\u00e7 art\u0131k<br/>Sen se\u00e7 art\u0131k ooy oy ooy oy<br/>Ne \u015fark\u0131 ne ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 ooy oy ooy oy<br/>Ne \u00f6l\u00fcm kal\u0131m<br/>Ne gen\u00e7lik \u00e7a\u011f\u0131m<br/>Darmada\u011f\u0131n, darmada\u011f\u0131n<br/>Darmada\u011f\u0131n, darmada\u011f\u0131n<br/>Bir at\u0131ml\u0131k umudum kald\u0131<br/><br/>Sen se\u00e7 art\u0131k<br/>Sen se\u00e7 art\u0131k ooy oy ooy oy<br/>Ne \u015fark\u0131 ne ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 ooy oy ooy oy<br/>Ne \u00f6l\u00fcm kal\u0131m<br/>Ne gen\u00e7lik \u00e7a\u011f\u0131m<br/>Darmada\u011f\u0131n, darmada\u011f\u0131n<br/>Darmada\u011f\u0131n, darmada\u011f\u0131n<br/>Bir at\u0131ml\u0131k umudum kald\u0131<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6995\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6995\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 (Moonlight) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6995\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist_on\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=10061",
            "title": "Benzin\u00e1dhiko",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Benzin\u00e1dhiko</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Alk\u00edstis Protops\u00e1lti)<br/><br/>Benzin\u00e1dhiko (Gas station)<br/><br/>Na boro\u00fasa sta s\u00ednefa<br/>Na ' ha egh\u00f3 benzin\u00e1dhiko<br/>Sto ken\u00fa na kind\u00ednema<br/>Ghja t'ast\u00e9ri mou t'\u00e1dhiko<br/><br/>I kardhi\u00e9s palios\u00eddhera<br/>s' \u00e9na s\u00f3ma kat\u00e1dhiko<br/><br/>F\u00e9rte mou pot\u00edria, kai sp\u00e1ste to ghjal\u00ed<br/>K\u00f3fte to fil\u00ed<br/>Na p\u00edno na meth\u00f3<br/>Pou \u00f3la ta hat\u00edria, mou t'\u00e1rgises pol\u00ed<br/>Ki \u00e9figa i trel\u00ed<br/>Psil\u00e1 ston ouran\u00f3<br/><br/>Na lismon\u00edso bor\u00ed<br/>Ston k\u00f3smo p\u00e1li na ft\u00e1ano<br/>Ime fort\u00edo var\u00ed<br/>Ghia ton kair\u00f3 ton cig\u00e1no<br/><br/>Forti\u00e9s, kardhi\u00e9s, palios\u00eddhera<br/>Ki \u00e9nas the\u00f3s p\u00e1no ap't'\u00e1dhiko<br/>Ase me em\u00e9na sta s\u00ednefa<br/>S'\u00e9na pali\u00f3 benzin\u00e1dhiko<br/><br/>Na bor\u00fasa sta s\u00ednefa<br/>Tin psih\u00ed mou n'an\u00e9baza<br/>m'astrap\u00e9s va na hal\u00edneia<br/>Ta par\u00e1pona pou \u00e9baza<br/>sto mial\u00f3 mou ki arh\u00ednagha<br/>ki ap'tin l\u00edpi dhiask\u00e9daza<br/><br/>  F\u00e9rte mou pot\u00edria, ...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sandrinja</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10061\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10061\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Benzin\u00e1dhiko tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10061\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7063",
            "title": "By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Kiedy\u015b by\u0142am r\u00f3\u017c\u0105 dla twojego serca <br/>Kiedy\u015b by\u0142am r\u00f3\u017c\u0105 twoj\u0105 <br/>Cierniem jestem dzi\u015b <br/>Gdy si\u0119 przygl\u0105dasz mi <br/>Nie kobiet\u0105 <br/><br/>B\u00f3g mi daje <br/>B\u00f3g mi odbiera <br/>Kiedy\u015b r\u00f3\u017c\u0105 by\u0142am <br/>Lecz nie jestem teraz <br/><br/>Ref: <br/>Od czasu do czasu jakbym s\u0142ysza\u0142a nadal <br/>Jak przechodzisz przez m\u00f3j pr\u00f3g <br/>Mi\u0142y <br/>Od czasu do czasu cho\u0107 wiem \u017ce nie mam prawa <br/>Bo nie jestem twoja ju\u017c <br/><br/>A na moim dachu gniazdo zn\u00f3w o\u017cy\u0142o <br/>Do domu bociany wr\u00f3ci\u0142y <br/>A ja \u015bni\u0142am zn\u00f3w \u017ce jak one tu <br/>Wr\u00f3cisz mi\u0142y <br/><br/>B\u00f3g mi daje <br/>B\u00f3g mi odbiera <br/>Kiedy\u015b r\u00f3\u017c\u0105 by\u0142am <br/>Lecz nie jestem teraz <br/><br/>Ref: <br/>Od czasu...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7063\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7063\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105 tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7063\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist_on\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7059",
            "title": "Caje Sukarije",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Caje Sukarije</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Siof efta, ochto, enja, tak to w\u0142a\u015bnie ja <br/>Wo\u0142aj\u0105 na mnie Cygan cho\u0107 tak si\u0119 nie nazywam <br/>Bo komu to przeszkadza, gdy imi\u0119 si\u0119 nie zgadza <br/>Dzieci z mojej ulicy musz\u0105 si\u0119 ze mn\u0105 liczy\u0107 <br/>Gino to w\u0142a\u015bnie ja siof efta, ochto, enja <br/>Mo\u017ce jeszcze nie wiecie, <br/>\u017be najwa\u017cniejsze na \u015bwiecie <br/>To, \u017ce si\u0119 zakocha\u0142em w kobiecie <br/>Co pi\u0119knie \u015bpiewa\u0107 potrafi <br/>Mog\u0119 si\u0119 godzinami na jej zdj\u0119cie gapi\u0107 <br/>Jestem w tym stanie po uszy <br/>Bo \u015bpiewa w mojej duszy <br/><br/>Ta najwa\u017cniejsza nuta <br/>Chc\u0119 \u017ceby ona by\u0142a tutaj <br/>Albo sam do niej pojad\u0119 <br/>W\u0142o\u017c\u0119 najlepsze ubranie <br/>I kwiaty kupi\u0119 dla niej <br/>I Polsk\u0119 ca\u0142\u0105 przejad\u0119 <br/>Wyja\u015bni\u0107, co czaj\u0119 <br/>\u017be najbardziej kocham Kaj\u0119<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7059\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7059\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Caje Sukarije tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7059\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist_on\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7051",
            "title": "Cicho serce moje",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Cicho serce moje</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Musz\u0119 co\u015b powiedzie\u0107 ci, ci, cicho<br/>cicho szepta\u0107<br/>Serce nie mo\u017ce czeka\u0107<br/><br/>Nogi nios\u0105 mnie bo my, my, my\u015bli<br/>my\u015bli s\u0105<br/>My\u015bli s\u0105 dawno przy niej<br/><br/>Cicho, cicho<br/>serce moje, moja ty<br/>Cicho<br/>Serce dr\u017cy<br/>Cicho, cicho<br/>Serce moje, moja ty<br/>Cicho<br/>Serce dr\u017cy<br/>Z tob\u0105 zata\u0144czy\u0107, z tob\u0105 \u017cy\u0107<br/>i czerwone wino pi\u0107<br/>Bo na  \u015bwiecie tym niczego<br/>nie znajd\u0119 lepszego<br/>Kruczy warkocz, skrzyd\u0142a dwa<br/>Dusza moja, dusza twa<br/>byle tylko nie zabrak\u0142o<br/>najpi\u0119kniejszych s\u0142\u00f3w<br/><br/>Nie  uciekaj wi\u0119cej mi, mi, mi\u0142o\u015bci<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 czeka<br/>Kocha gor\u0105ce noce<br/><br/>Przytul mocno mnie bo ja, ja, ja\u015bmin<br/>ja\u015bmin odda<br/>Chyba naprawd\u0119 kocha<br/><br/>Cicho, cicho<br/>serce moje, moja ty<br/>Cicho<br/>Serce dr\u017cy<br/>Cicho, cicho<br/>Serce moje, moja ty<br/>Cicho<br/>Serce dr\u017cy<br/>Z tob\u0105 zata\u0144czy\u0107, z tob\u0105 \u017cy\u0107<br/>i czerwone wino pi\u0107<br/>Bo na  \u015bwiecie tym niczego<br/>nie znajd\u0119 lepszego<br/>Kruczy warkocz, skrzyd\u0142a dwa<br/>Dusza moja, dusza twa<br/>byle tylko nie zabrak\u0142o<br/>najpi\u0119kniejszych s\u0142\u00f3w<br/><br/>Musz\u0119 co\u015b powiedzie\u0107 ci, ci, cicho<br/>cicho szepta\u0107<br/>Serce nie mo\u017ce czeka\u0107<br/><br/>Nogi nios\u0105 mnie bo my, my, my\u015bli<br/>my\u015bli s\u0105<br/>My\u015bli s\u0105 dawno przy niej<br/><br/>Cicho, cicho<br/>serce moje, moja ty<br/>Cicho<br/>Serce dr\u017cy<br/>Cicho, cicho<br/>Serce moje, moja ty<br/>Cicho<br/>Serce dr\u017cy<br/>Z tob\u0105 zata\u0144czy\u0107, z tob\u0105 \u017cy\u0107<br/>i czerwone wino pi\u0107<br/>Bo na  \u015bwiecie tym niczego<br/>nie znajd\u0119 lepszego<br/>Kruczy warkocz, skrzyd\u0142a dwa<br/>Dusza moja, dusza twa<br/>byle tylko nie zabrak\u0142o<br/>najpi\u0119kniejszych s\u0142\u00f3w<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7051\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7051\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Cicho serce moje tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7051\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist_on\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7052",
            "title": "Daj mi drugie \u017cycie",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Daj mi drugie \u017cycie</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Moje \u017cycie daleko gdzie\u015b<br/>moje \u017cycie odchodzi w dal<br/>Matka z ojcem nie kupi\u0105 mi<br/>Tak pi\u0119knego nie b\u0119d\u0119 mia\u0142<br/>\u015awiat ju\u017c ucieka spod skrzyde\u0142<br/>I znika moja kochana<br/><br/>Daj mi<br/>drugie takie \u017cycie<br/>Daj  mi szans\u0119 Panie<br/>bo spotka\u0142em mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Chc\u0119 zas\u0142u\u017cy\u0107 na ni\u0105<br/>Daj mi<br/>drugie takie \u017cycie<br/>Daj  mi szans\u0119 Panie<br/>bo spotka\u0142em mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Chc\u0119 zas\u0142u\u017cy\u0107 na ni\u0105<br/><br/>Chwil \u017ca\u0142uj\u0119 tych obok  nas<br/>S\u0142odkich, niezapomnianych s\u0142\u00f3w<br/>My\u015bli nieprzemy\u015blanych i<br/>Gest\u00f3w pi\u0119knych, nieznanych dr\u00f3g<br/>Chcia\u0142bym raz jeszcze m\u00f3c poczu\u0107<br/>Twych rudych w\u0142os\u00f3w p\u0142omienie<br/><br/>Daj mi<br/>drugie takie \u017cycie<br/>Daj  mi szans\u0119 Panie<br/>bo spotka\u0142em mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Chc\u0119 zas\u0142u\u017cy\u0107 na ni\u0105<br/>Daj mi<br/>drugie takie \u017cycie<br/>Daj  mi szans\u0119 Panie<br/>bo spotka\u0142em mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Chc\u0119 zas\u0142u\u017cy\u0107 na ni\u0105<br/><br/>Za ten \u015bmiech bliski nieba<br/>Oddam \u015bwiata rozkosze<br/>Z tob\u0105 zginie  m\u00f3j ca\u0142y  \u015bwiat<br/>Chcia\u0142bym blisko by\u0107 twoich r\u0105k<br/>A moje \u017cycie odchodzi<br/>\u015awiat ju\u017c ucieka spod skrzyde\u0142<br/><br/>Daj mi<br/>drugie takie \u017cycie<br/>Daj  mi szans\u0119 Panie<br/>bo spotka\u0142em mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Chc\u0119 zas\u0142u\u017cy\u0107 na ni\u0105<br/>Daj mi<br/>drugie takie \u017cycie<br/>Daj  mi szans\u0119 Panie<br/>bo spotka\u0142em mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Chc\u0119 zas\u0142u\u017cy\u0107 na ni\u0105<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7052\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7052\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Daj mi drugie \u017cycie tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7052\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist_on\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6999",
            "title": "D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding ceremony)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding ceremony)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Parada pulda g\u00f6z\u00fcm yok inan baba<br/>Elo\u011flu k\u0131yar g\u00fcl\u00fcn\u00fcn fidan\u0131na<br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>Baba kap\u0131y\u0131 kapatma<br/><br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>G\u00fcl\u00fcne su ver unutma<br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>G\u00fcl\u00fcne su ver unutma<br/><br/>K\u0131nal\u0131 gelin u\u00e7uyor yuvadan<br/>G\u00fcn\u00fc saati biliyor yaradan<br/>Duva\u011f\u0131m, telim, k\u0131rm\u0131z\u0131 kemerim<br/>Dile\u011fim bi k\u0131z, bi o\u011flan<br/><br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>Baba kap\u0131y\u0131 kapatma<br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>G\u00fcl\u00fcne su ver unutma<br/><br/>Vurun davullar g\u00fcm be de g\u00fcm g\u00fcm<br/>Ge\u00e7er mi ge\u00e7er ah say\u0131l\u0131 g\u00fcn<br/>Hem a\u011flar\u0131m hem giderim<br/>Baht\u0131ma ne \u00e7\u0131karsa kabul\u00fcm<br/><br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>Baba kap\u0131y\u0131 kapatma<br/>Olur a dara d\u00fc\u015ferim, ihtimal<br/>G\u00fcl\u00fcne su ver unutma<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6999\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6999\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding ceremony) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6999\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist_on\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7048",
            "title": "Dzika Ja\u015bmina",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Dzika Ja\u015bmina</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Kto j\u0105 z\u0142apie<br/>Ona przegoni wiatr<br/>Moja dziewczyna, moja Ja\u015bmina<br/>wolna jak ptak<br/>Jak dziki ptak, co przez okno wpad\u0142<br/>Jak dziki ptak, co przez okno wpad\u0142<br/><br/>P\u0142y\u0144 na wietrze<br/>Kwiaty we w\u0142osach masz<br/>Ziemia te\u017c chcia\u0142a poczu\u0107 twe cia\u0142o<br/>a teraz \u015bpi<br/>Tam, gdzie na trawie le\u017ca\u0142a\u015b ty<br/>Tam, gdzie na trawie le\u017ca\u0142a\u015b ty<br/><br/>Ach Ja\u015bmino, Ja\u015bmino<br/>Sko\u0144cz z t\u0105 min\u0105 niewinn\u0105<br/>Nie patrz okiem tak sarnim<br/>Bo ka\u017cdy odgadnie<br/>\u017ce znam dobrze szminki twej karmin<br/><br/>Ta\u0144cz na \u0142\u0105ce<br/>Biodrami kusisz wiatr<br/>Troch\u0119 bezwstydna, zawsze naiwna<br/>Pi\u0119kna jak kwiat<br/>Kto by jej da\u0142 osiemna\u015bcie lat<br/>Kto by jej da\u0142 osiemna\u015bcie lat<br/><br/>Kto j\u0105 z\u0142apie<br/>Ona przegoni wiatr<br/>Moja dziewczyna, moja Ja\u015bmina<br/>wolna jak ptak<br/>Jak dziki ptak, co przez okno wpad\u0142<br/>Jak dziki ptak, co przez okno wpad\u0142 <br/><br/>Ach Ja\u015bmino, Ja\u015bmino<br/>Sko\u0144cz z t\u0105 min\u0105 niewinn\u0105<br/>Nie patrz okiem tak sarnim<br/>Bo ka\u017cdy odgadnie<br/>\u017ce znam dobrze szminki twej karmin<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7048\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7048\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Dzika Ja\u015bmina tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7048\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist_on\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=3722",
            "title": "Ederlezi",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Ederlezi</b><br/>\n<br/>Same amala oro kelena<br/>Oro kelena dive kerena<br/>Sa o Roma<br/>(Amaro dive<br/>Amaro dive, Ederlezi<br/>Ej... ah... )<br/>Sa o Roma, babo, babo<br/>Sa o Roma, o daje<br/>Sa o Roma, babo, babo<br/>Ej, Ederlezi<br/>Sa o Roma, daje<br/><br/>Sa o Roma babo, E bakren cinen.<br/>A me coro, dural besava.<br/>A a daje, amaro dive.<br/>Amaro dive erdelezi.<br/>Ediwado babo, amenge bakro.<br/>Sa o Roma, babo. E bakren cinen.<br/>Eeee...j, Sa o Roma, babo babo, Sa o Roma daje.<br/>Sa o Roma, babo babo, Erdelezi. Erdelezi, Sa o Roma Daje.<br/>Eeee... Sa o Roma, babo babo, Sa o Roma daje. Sa o Roma, babo babo, Eeee...<br/>Erdelezi, Erdelezi. Sa o Roma Daje<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Marko</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3722\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3722\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Ederlezi tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3722\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=309\">Le temps des gitans kuduz</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1989\">1989</a>)</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist_on\">Ederlezi</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6998",
            "title": "Erkekler (Men)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Erkekler (Men)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Yaln\u0131zl\u0131k Allah'a mahsus<br/>Yaln\u0131z yatmak m\u0131,ay ay imkans\u0131z<br/>Biri mutlaka olmal\u0131<br/>Seni acil unutmal\u0131<br/>Ya olmazsa<br/>Seni \u015feytan\u0131n \u015fahidi sus<br/>\u00c7ivi \u00e7iviyi s\u00f6ker<br/>S\u00f6kmezse \u015fans\u0131na k\u00fcs<br/><br/>Elimi sallasam ellisi<br/>Ba\u015f\u0131m\u0131 sallasam tellisi<br/>Erkekler<br/>Ooof, i\u00e7im s\u0131k\u0131l\u0131yor<br/>Ooof, pabucum s\u0131k\u0131yor<br/><br/>Burda hayat \u015f\u00f6yle b\u00f6yle<br/>Ya\u015f\u0131yoruz ah zar zor \u00f6yle<br/>\u015eimdilik sensiz olmad\u0131<br/>T\u00fch, ta\u015f yerini bulmad\u0131<br/>Sen nas\u0131ls\u0131n iyi misin<br/>Ne var ne yok hasta m\u0131s\u0131n<br/>Yoksa benim gibi bo\u015fta m\u0131s\u0131n<br/><br/>Elimi sallasam ellisi<br/>Ba\u015f\u0131m\u0131 sallasam tellisi<br/>Erkekler<br/>Ooof, i\u00e7im s\u0131k\u0131l\u0131yor<br/>Ooof, pabucum s\u0131k\u0131yor<br/><br/>Elimi sallasam ellisi<br/>Ba\u015f\u0131m\u0131 sallasam tellisi<br/>Erkekler<br/>Ooof, i\u00e7im s\u0131k\u0131l\u0131yor<br/>Ooof, pabucum s\u0131k\u0131yor<br/><br/>Ooof, oof, oof<br/>\u0130\u00e7im s\u0131k\u0131l\u0131yor<br/>Pabucum s\u0131k\u0131yor<br/>\u0130\u00e7im s\u0131k\u0131l\u0131yor<br/>Pabucum s\u0131k\u0131yor<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6998\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6998\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Erkekler (Men) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6998\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist_on\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6997",
            "title": "G\u00fcl (Rose)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - G\u00fcl (Rose)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>S\u00fcrg\u00fcn verirdim senin y\u00fcre\u011finde<br/>K\u00f6rpe bir g\u00fcld\u00fcm elinde<br/>Kopard\u0131n \u00e7ok zamans\u0131z<br/>Evcil de\u011fildim ben<br/>Soldum ergenken<br/><br/>Veren Allah al\u0131r<br/>G\u00fcl\u00fcn hatr\u0131 kal\u0131r<br/>Art\u0131k erke\u011fim de\u011filsin<br/>Ba\u015fka kad\u0131n\u0131n var<br/><br/>Ayak seslerini, s\u0131k nefeslerini<br/>Ak\u015fam ay\u0131p heveslerini<br/>Bazen a\u011fz\u0131mda bulurum<br/>Dudak izlerini<br/>Oysa art\u0131k benim hakk\u0131m de\u011filsin<br/><br/>Ba\u015f\u0131mda g\u00f6\u00e7ebe ku\u015flar<br/>Yaland\u0131 asl\u0131nda su\u00e7lar<br/>Sana g\u00f6re de\u011fildim<br/>\u00c7ok k\u0131sa sevindim<br/>Dilsiz bu ta\u015flar<br/><br/>Veren Allah al\u0131r<br/>G\u00fcl\u00fcn hatr\u0131 kal\u0131r<br/>Art\u0131k erke\u011fim de\u011filsin<br/>Ba\u015fka kad\u0131n\u0131n var<br/><br/>Ayak seslerini, s\u0131k nefeslerini<br/>Ak\u015fam ay\u0131p heveslerini<br/>Bazen a\u011fz\u0131mda bulurum<br/>Dudak izlerini<br/>Oysa art\u0131k benim hakk\u0131m de\u011filsin<br/><br/>Ayak seslerini, s\u0131k nefeslerini<br/>Ak\u015fam ay\u0131p heveslerini<br/>Bazen a\u011fz\u0131mda bulurum<br/>Dudak izlerini<br/>Oysa art\u0131k benim hakk\u0131m de\u011filsin<br/><br/>Yaland\u0131 asl\u0131nda b\u00fct\u00fcn su\u00e7lar...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6997\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6997\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - G\u00fcl (Rose) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6997\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist_on\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7046",
            "title": "Gdyby\u015b by\u0142a moja",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Gdyby\u015b by\u0142a moja</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Dzi\u015b morze ma kolor twoich \u0142ez<br/>\u0141ez, kt\u00f3rych ju\u017c nigdy nie osusz\u0119<br/>A jego wody rozst\u0119puj\u0105 si\u0119<br/>Jak przed Jezusem<br/><br/>Dzi\u015b niebo szykuje si\u0119 na deszcz<br/>Deszcz, kt\u00f3ry zn\u00f3w zapowiada burz\u0119<br/>A woda w wino sama zamienia si\u0119<br/>Jak przed Jezusem<br/><br/>Jest b\u00f3l, kt\u00f3ry dusz\u0119 od cia\u0142a oddziela-<br/>dusz\u0119, kt\u00f3r\u0105 ty sama na krzy\u017cu rozpi\u0119\u0142a\u015b<br/>Od cia\u0142a, kt\u00f3rego nigdy nie chcia\u0142a\u015b<br/><br/>Gdyby\u015b by\u0142a moja<br/>Gdyby\u015b moja by\u0142a<br/>Tylko moja. . . <br/>Gdyby\u015b by\u0142a moja<br/><br/>Ja tak niewiele chc\u0119<br/>Panie, Tw\u00f3j jeden gest - och!<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 chlebem jest<br/>Bo\u017ce przebacz mi, przebacz mi!<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 to m\u00f3j chleb<br/><br/>Gdyby\u015b by\u0142a moja<br/>Gdyby\u015b moja by\u0142a<br/>Gdyby\u015b by\u0142a moja<br/><br/>Dzi\u015b morze ma kolor twoich \u0142ez<br/>\u0141ez, kt\u00f3rych ju\u017c nigdy nie osusz\u0119<br/>A jego wody rozst\u0119puj\u0105 si\u0119<br/>Jak przed Jezusem<br/><br/>Gdyby\u015b by\u0142a moja<br/>Gdyby\u015b moja by\u0142a<br/>Tylko moja. . .<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7046\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7046\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Gdyby\u015b by\u0142a moja tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7046\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist_on\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7000",
            "title": "H\u0131drellez (Spring festival)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - H\u0131drellez (Spring festival)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Bahar oldu aman<br/>Al kese ast\u0131m g\u00fcl dal\u0131na<br/>Adad\u0131m yarin ad\u0131na<br/>\u0130ki g\u00f6z oda<br/><br/>Da\u011f ye\u015fil, dallar ye\u015fil<br/>Uyand\u0131lar bayrama<br/>Her g\u00f6n\u00fcl \u015fen<br/>Bir benim baht\u0131m kara<br/><br/>Kokuyor buram buram<br/>Fulyalar vakit tamam<br/>Bir bana u\u011framad\u0131<br/>Bu bahar bayram<br/><br/>A\u011flama h\u0131drellez<br/>A\u011flama be bana<br/>Ac\u0131 ektim yerine<br/>A\u015fk ye\u015ferecek<br/>Ba\u015fka bahara<br/>A\u011flama h\u0131drellez<br/>A\u011flama be bana<br/>Ac\u0131 ektim yerine<br/>A\u015fk ye\u015ferecek<br/>Ba\u015fka bahara<br/><br/>Ne yolu var ne izi<br/>Tan\u0131d\u0131k de\u011fil y\u00fcz\u00fc<br/>Dile\u011fim Allah'tan<br/>A\u015fk s\u00f6z\u00fcn \u00f6z\u00fc<br/><br/>Sevdi\u011fim yok, e\u015fim yok<br/>A\u011fard\u0131 bir g\u00fcn daha<br/>Ey benim \u015fans y\u0131ld\u0131z\u0131m<br/>G\u00fcl\u00fcmse bana<br/><br/>A\u011flama h\u0131drellez<br/>A\u011flama be bana<br/>Ac\u0131 ektim yerine<br/>A\u015fk ye\u015ferecek<br/>Ba\u015fka bahara<br/>A\u011flama h\u0131drellez<br/>A\u011flama be bana<br/>Ac\u0131 ektim yerine<br/>A\u015fk ye\u015ferecek, ye\u015ferecek<br/>Ba\u015fka bahara<br/>Ye\u015ferecek, ba\u015fka bahara<br/>Ye\u015ferecek, ba\u015fka bahara<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7000\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7000\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - H\u0131drellez (Spring festival) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7000\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist_on\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6996",
            "title": "Helal Ettim Hakk\u0131m\u0131 (I Have Given It To ..",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Helal Ettim Hakk\u0131m\u0131 (I Have Given It To You Whole-Heartedly)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>G\u00f6z\u00fc k\u00f6r, dili ta\u015f duvar<br/>Konu\u015fmaz istasyonlar<br/>Trenler \u00e7\u0131\u011fl\u0131k \u00e7\u0131\u011fl\u0131k<br/>Ayr\u0131l\u0131k katar katar<br/><br/>Bir bahar ak\u015fam\u0131yd\u0131<br/>Beni burda koydun yar<br/>S\u00f6z verip de almad\u0131n<br/>Sar\u0131 ayva k\u0131z\u0131l nar<br/><br/>Yemin ettin bin kere<br/>Kutsal kitap \u00fcst\u00fcne<br/>Ben \u00f6lemedim bi t\u00fcrl\u00fc<br/>Vurgun vurgun \u00fcst\u00fcne<br/><br/>Tutamad\u0131n ahd\u0131n\u0131<br/>D\u00fc\u011f\u00fcn bayram ettiler<br/>Baban yazd\u0131 baht\u0131m\u0131<br/>Bizi kurban se\u00e7tiler<br/><br/>Ben ba\u015fka yast\u0131ktay\u0131m<br/>Sen ele ku\u015fak \u00e7\u00f6zd\u00fcn<br/>Ne ben mahremim ne sen<br/>Kavlimizi sen bozdun<br/><br/>Bahtiyar ol g\u00f6z\u00fcm yok<br/>Rabbim verir sabr\u0131n\u0131<br/>Bu hesap b\u00f6yle bitsin<br/>Helal ettim hakk\u0131m\u0131<br/><br/>Ben ba\u015fka yast\u0131ktay\u0131m<br/>Sen ele ku\u015fak \u00e7\u00f6zd\u00fcn<br/>Ne ben mahremim ne sen<br/>Kavlimizi sen bozdun<br/><br/>Bahtiyar ol g\u00f6z\u00fcm yok<br/>Rabbim verir sabr\u0131n\u0131<br/>Bu hesap b\u00f6yle bitsin<br/>Helal ettim hakk\u0131m\u0131<br/>Helal ettim hakk\u0131m\u0131<br/>Helal ettim hakk\u0131m\u0131...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6996\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6996\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Helal Ettim Hakk\u0131m\u0131 (I Have Given It To You Whole-Heartedly) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6996\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist_on\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7028",
            "title": "In the deathcar",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - In the deathcar</b><br/>\n<br/>A howling wind is whistling in the night <br/>My dog is growling in the dark <br/>Something's pulling me outside <br/>To ride around in circles <br/>I know that you have got the time <br/>Coz anything I want, you do <br/>You'll take a ride through the strangers <br/>Who don't understand how to feel <br/>In the deathcar, we're alive <br/>In the deathcar, we're alive <br/><br/>I'll let some air come in the window <br/>Kind of wakes me up a little <br/>I don't turn on the radio <br/>Coz they play shit, like....You know <br/>When your hand was down on my dick <br/>It felt quite amazing <br/>And now that, that is all over <br/>All we've got is the silence <br/>In the deathcar, we're alive <br/>In the deathcar, we're alive <br/>So come on mandolins, play <br/><br/>When I touched you <br/>I felt that you still had your baby fat <br/>And a little taste of baby's breath <br/>Makes me forget about death <br/>At your age you're still joking <br/>It ain't time yet for the choking <br/>So now we can see the movie and see each other truly <br/>In the deathcar, we're alive <br/>In the deathcar, we're alive <br/>I want to hear some mandolins<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7028\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7028\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - In the deathcar tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7028\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=347\">Arizona Dream</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1993\">1993</a>)</div><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist_on\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=6979\" id=\"sidelist\">This is a Film</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7056",
            "title": "Je\u015bli B\u00f3g istnieje",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Je\u015bli B\u00f3g istnieje</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Gdzie k litera w notatniku<br/>Skre\u015bl dzisiaj w nocy imi\u0119 moje<br/>I postaw krzy\u017c a przy krzy\u017cyku<br/>Znak ciszy posyp go popio\u0142em<br/>Je\u015bli B\u00f3g istnieje<br/><br/>A kiedy odejdziesz<br/>Kiedy umrzesz, gdy ci\u0119 nie b\u0119dzie nocy tej<br/>Wtem przebudz\u0105 si\u0119 kobiety dwie<br/>Jedna matka wie<br/>Wylej\u0119 \u0142ez lawin\u0119<br/>Druga to ja<br/>Ja przekln\u0119 twoje imi\u0119<br/><br/>I roze\u015bmiej\u0119 si\u0119<br/>Przeklinaj\u0105c ka\u017cdy dzie\u0144<br/>Gdy przy boku twym<br/>Nie m\u00f3wi\u0105c nic<br/>Sta\u0142am sto lat<br/>Jako \u017cona<br/><br/>I \u015bmiej\u0119 si\u0119 w g\u0142os<br/>Przeklinaj\u0105c ka\u017cd\u0105 noc<br/>A na ko\u0144cu przekln\u0119<br/>Sam\u0105 siebie<br/>Za to \u017ce kocha\u0142am ciebie<br/><br/>Wci\u0105\u017c widz\u0119 w twoim ciele anio\u0142a<br/>Co chwil\u0119 stoi a za chwil\u0119 leci<br/>By szepta\u0107 mi u mego \u0142ona<br/>Jak ciastka musisz robi\u0107 dzieci<br/>Je\u015bli B\u00f3g istnieje<br/><br/>A kiedy odejdziesz<br/>Kiedy umrzesz, gdy ci\u0119 nie b\u0119dzie nocy tej<br/>Wtem przebudz\u0105 si\u0119 kobiety dwie<br/>Jedna to matka<br/>Wylej\u0119 \u0142ez lawin\u0119<br/>Druga to ja<br/>Jak przekln\u0119 twoje imi\u0119<br/><br/>I roze\u015bmiej\u0119 si\u0119<br/>Przeklinaj\u0105c ka\u017cdy dzie\u0144<br/>Gdy przy boku twym<br/>Nie m\u00f3wi\u0105c nic<br/>Sta\u0142am sto lat<br/>Jako \u017cona<br/><br/>I \u015bmiej\u0119 si\u0119 w g\u0142os<br/>Przeklinaj\u0105c ka\u017cd\u0105 noc<br/>A na ko\u0144cu przekln\u0119<br/>Sama siebie<br/>Za to \u017ce kocha\u0142am ciebie<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7056\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7056\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Je\u015bli B\u00f3g istnieje tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7056\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist_on\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6994",
            "title": "Kala\u015fnikof (Kalashnikov)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Bum bum bum bum<br/>Bum Allah vuran vurana<br/>Hey ya!<br/>Bum bum bum bum<br/>Bum yallah k\u0131ran k\u0131rana<br/>Hey ya!<br/><br/>Hop de ba\u015fla muhtelif t\u0131ra\u015fa<br/>Oh be anla\u015f\u0131r\u0131z pa\u015fa pa\u015fa<br/>Salla kurus\u0131k\u0131 da\u011fa ta\u015fa<br/>K\u0131z gibi bak kala\u015fnikof<br/>Kala\u015fnikof, kala\u015fnikof<br/>Kala\u015fnikof, kala\u015fnikof<br/>Heeey, heeey<br/><br/>Bum bum bum bum<br/>Bum batan geminin mallar\u0131<br/>Sen a\u011fa ol ben pa\u015fa<br/>Kollayal\u0131m imkanlar\u0131<br/><br/>\u0130n i\u015fi cin i\u015fi de\u011fil insan ki\u015fi<br/>Hem erkek hem di\u015fi icab\u0131nda<br/><br/>Bum bum bum bum<br/>Bum ho\u015fgeldiniz pazara<br/>Hey ya!<br/>Bum bum bum bum<br/>Bum aman gelmesin nazara<br/>Hey ya!<br/><br/>Buyrun aya\u011f\u0131n\u0131z al\u0131\u015fs\u0131n<br/>Maksat ortal\u0131k kar\u0131\u015fs\u0131n<br/>Tezgah tezgah \u00fcst\u00fcne kay\u0131ps\u0131n<br/>K\u0131z gibi bak kala\u015fnikof<br/>Kala\u015fnikof, kala\u015fnikof<br/>Kala\u015fnikof, kala\u015fnikof<br/>Heeey, heeey<br/><br/>Bum bum bum bum<br/>Bum batan geminin mallar\u0131<br/>Sen a\u011fa ol ben pa\u015fa<br/>Kollayal\u0131m imkanlar\u0131<br/><br/>Vur vur kafas\u0131na kafas\u0131na<br/>\u00c7ivi gibi \u00e7ivi gibi \u00e7ak \u00e7ak \u00e7ak \u00e7ak<br/><br/>Bum bum bum bum<br/>Bum Allah vuran vurana<br/>Hey ya!<br/>Bum bum bum bum<br/>Bum yallah k\u0131ran k\u0131rana<br/>Hey ya!<br/><br/>Hop de ba\u015fla muhtelif t\u0131ra\u015fa<br/>Oh be anla\u015f\u0131r\u0131z pa\u015fa pa\u015fa<br/>Salla kurus\u0131k\u0131 da\u011fa ta\u015fa<br/>K\u0131z gibi bak kala\u015fnikof<br/>Kala\u015fnikof, kala\u015fnikof<br/>Kala\u015fnikof, kala\u015fnikof<br/>Heeey, heeey<br/><br/>Bum bum bum bum<br/>Bum batan geminin mallar\u0131<br/>Sen a\u011fa ol ben pa\u015fa<br/>Kollayal\u0131m imkanlar\u0131<br/><br/>\u0130n i\u015fi cin i\u015fi de\u011fil insan ki\u015fi<br/>Hem erkek hem di\u015fi icab\u0131nda<br/><br/>Vur vur kafas\u0131na kafas\u0131na<br/>\u00c7ivi gibi \u00e7ivi gibi \u00e7ak \u00e7ak \u00e7ak \u00e7ak<br/><br/>\u0130n i\u015fi cin i\u015fi de\u011fil insan ki\u015fi<br/>Hem erkek hem di\u015fi icab\u0131nda<br/><br/>Vur vur kafas\u0131na kafas\u0131na<br/>\u00c7ivi gibi \u00e7ivi gibi \u00e7ak \u00e7ak \u00e7ak \u00e7ak<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6994\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6994\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Kala\u015fnikof (Kalashnikov) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6994\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist_on\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=3721",
            "title": "Kalasnjikov",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Kalasnjikov</b><br/>\n<br/>Cigani! Juris!!!<br/><br/>1-Boom, boom, boom, boom, boom<br/>................. kutz, kutz ehy ja<br/>Boom, boom, boom, boom, boom<br/>Kana hi naj kutz, kutz ehy ja<br/>Devla, .....................<br/>Devla, ....................<br/>Devla, mi dzav te mange an(do) for?<br/>Jek bar? kalashnikov<br/>Kalashnikov<br/>Kalashnikov<br/>Kalashnikov, kalashnikov<br/>Eeeeeeh...<br/><br/>Boom, boom, boom, boom, boom<br/>......................<br/>...........................<br/><br/>Salakovac, Markovac, Mala Krsna, Lajkovac,<br/>Caje, suje, ajde, hopaaaaa<br/><br/>MUSICA<br/><br/>2- Da capo, ma con \"Dalakovac...\" musicale<br/><br/>3- Da capo (strofa mancante), finale:<br/><br/>Boom, boom, boom, boom, boom<br/>Vov dil? ka ciudel?<br/>Vov dil? ka ciudel? kana hi naj pala idir?<br/><br/>Zvoncici, zvoncici, cavro pistolcici<br/>Caje, suje, ajde, hopaaaaa<br/><br/>Boom, boom....<br/><br/>Zoki, zorice, cavro bobonice<br/>Caje, suje, ajde, hopaaaaa<br/><br/>Boom, boom....<br/><br/>Dalakovac, Markovac, Mala Krsna, Lajkovac,<br/>Caje, suje, ajde, hopaaaaa <br/><br/>Boom, boom....<br/><br/>Zoki, zorice, cavro bobonice<br/>Caje, suje, ajde, hopaaaaa<br/>Boom, boom....<br/><br/>Cigani ! Stoj !<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Marko</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3721\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3721\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Kalasnjikov tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3721\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=351\">Underground</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1995\">1995</a>)</div><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist_on\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7001",
            "title": "Kas\u0131m Ya\u011fmurlar\u0131 (November rains)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Kas\u0131m Ya\u011fmurlar\u0131 (November rains)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>Art\u0131k sen eski sen de\u011filsin<br/>Uzaks\u0131n bu \u00e7ekinen sak\u0131nan sensin<br/>Omuzlar\u0131mda d\u00fcnyan\u0131n b\u00fct\u00fcn ac\u0131lar\u0131<br/>Islat\u0131yor beni a\u011f\u0131r kas\u0131m ya\u011fmurlar\u0131<br/>Ben ne haldeyim g\u00f6rm\u00fcyorsun,<br/>Sen ac\u0131lara de\u011fmiyorsun<br/><br/>Duydum ki ba\u015fkas\u0131na c\u00f6mertsin<br/>Yabanc\u0131 kucaklarda s\u0131caks\u0131n<br/>E\u011fildi kederimden bu\u011fday ba\u015faklar\u0131<br/>Matemim var s\u00f6nd\u00fcr\u00fcn \u0131\u015f\u0131klar\u0131<br/>Kim ya\u015far b\u00f6yle yasla a\u015fklar\u0131<br/>Kim b\u00f6yle durur ihanetlere kar\u015f\u0131<br/>Kim d\u00f6ker bu kadar g\u00f6zya\u015f\u0131<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/><br/>Y\u0131llar \u00fczerimden ge\u00e7er<br/>Her g\u00fcn \u00f6ncesinden daha beter<br/>\u00c7alm\u0131yor art\u0131k kap\u0131m\u0131 tan\u0131d\u0131k y\u00fczler<br/>K\u0131rlang\u0131\u00e7lar gitti, bitmiyor g\u00fczler<br/>Ne bahar kokuyor ne s\u00fcmb\u00fcller<br/>Sormaz oldu hatr\u0131m\u0131 art\u0131k \u00fcmitler<br/>Kim b\u00f6yle sab\u0131r \u00fcst\u00fcne sab\u0131r ekler<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/><br/>\u0130hanetlere kar\u015f\u0131<br/>Kim d\u00f6ker bu kadar g\u00f6zya\u015f\u0131<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/>Yalanc\u0131, beni de aldatt\u0131n<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7001\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7001\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Kas\u0131m Ya\u011fmurlar\u0131 (November rains) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7001\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist_on\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist\">O Sensin (That is you)</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7047",
            "title": "Kochaj",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Kochaj</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Teraz ju\u017c wiem, \u017ce tamtych nut<br/>ju\u017c nie zagram, bo i po co<br/>Bez nich m\u00f3j \u015bwiat niewiele wart<br/>pozbawiony dnia i nocy<br/>A ja powoli znikam<br/>ot, taki cz\u0142owiek znik\u0105d<br/>Co ci\u0105gle jeszcze lubi \u015bni\u0107<br/>Zaklinam w\u0142asne s\u0142owa<br/>Na wspak by m\u00f3c od nowa<br/>Z tob\u0105 i obok ciebie. . . <br/><br/>Daj mi znak, mo\u017ce list napisz mi, napisz chocia\u017c<br/>Na poczcie t\u0142ok<br/>Z takich s\u0142\u00f3w, list\u00f3w twych z\u0142o\u017c\u0119 wz\u00f3r alchemiczny<br/>Na ca\u0142y rok:<br/>Kochaj ciep\u0142e noce, gdy je masz<br/>Pokochaj, kochaj mocno ca\u0142y czas<br/>Napisz trzy, mo\u017ce dwa s\u0142owa i napisz chocia\u017c<br/>Na poczcie t\u0142ok<br/><br/>Kiedy los zawo\u0142a g\u0142o\u015bno<br/>Stare grzechy w cieniu zostaw<br/>Nogi zdrowe masz i buty te\u017c<br/>S\u0142abym drog\u0119 gwiazdy wska\u017c\u0105<br/>Silnym trzeba mocnych wra\u017ce\u0144<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 nam wystarczy<br/>dobrze wiesz<br/>Ty wiesz, dobrze wiesz<br/>Sama dobrze wiesz<br/><br/>To jest gra, taka gra, tylko ju\u017c powiedzia\u0142a\u015b<br/>Nie b\u0119dziesz m\u00f3j<br/>Inny jest ca\u0142y \u015bwiat, inny p\u0142acz, nawet inny<br/>m\u00f3j stary p\u0142aszcz<br/>Kochaj ciep\u0142e noce, gdy je masz<br/>Pokochaj, kochaj mocno ca\u0142y czas<br/>Napisz trzy, mo\u017ce dwa s\u0142owa i napisz chocia\u017c<br/>Na poczcie t\u0142ok<br/><br/>Kiedy los zawo\u0142a g\u0142o\u015bno<br/>Stare grzechy w cieniu zostaw<br/>Nogi zdrowe masz i buty te\u017c<br/>S\u0142abym drog\u0119 gwiazdy wska\u017c\u0105<br/>Silnym trzeba mocnych wra\u017ce\u0144<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 nam wystarczy<br/>dobrze wiesz<br/>Ty wiesz, dobrze wiesz<br/>Sama dobrze wiesz<br/><br/>To jest gra, taka gra, tylko ju\u017c powiedzia\u0142a\u015b<br/>Nie b\u0119dziesz m\u00f3j<br/>Inny jest ca\u0142y \u015bwiat, inny p\u0142acz, nawet inny<br/>m\u00f3j stary p\u0142aszcz<br/>Kochaj ciep\u0142e noce, gdy je masz<br/>Pokochaj, kochaj mocno ca\u0142y czas<br/>Napisz trzy, mo\u017ce dwa s\u0142owa i napisz chocia\u017c<br/>Na poczcie t\u0142ok<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7047\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7047\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Kochaj tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7047\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist_on\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6982",
            "title": "Man from Reno",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Man from Reno</b><br/>\n<br/>(performed by Scott Walker)<br/><br/>If I could lose <br/>If you could <br/>Choose <br/><br/>For this next Dance <br/>You might choose <br/>me <br/><br/>I ain't no pussy <br/>With the blues <br/><br/>Just step out on <br/>The floor <br/>And see <br/><br/><br/>Can't follow <br/>A man from <br/>Reno<br/><br/>Follow a man <br/>From Zurich <br/><br/>Follow a man <br/>From Italy <br/><br/>Can't follow <br/>A man with <br/>Brain grass <br/><br/>Follow his long <br/>Long eye <br/>Gas <br/><br/>Follow a man <br/>From Munich <br/><br/>Running out <br/>Of luck <br/>Running out <br/>Of luck <br/>In the <br/>Midnight <br/><br/>Zodiac killers <br/>Drained their <br/>Hands <br/>And wipe away <br/>The shadows <br/>From the walls <br/><br/>Neighbours all say <br/>He's got no <br/>Friends <br/><br/>His friends all say <br/>You got him <br/>By the balls <br/><br/>Look up <br/>You might even <br/>Shred the <br/>Stars <br/><br/>Look up <br/>Might even <br/>Stop the <br/>Scars <br/><br/>Zodiac killer <br/>Needs that crack <br/>He wants you <br/>Back <br/>He's waiting <br/>In the <br/>Bars <br/><br/>Zodiac killer <br/>Needs that crack <br/>He wants you <br/>Back <br/>He's waiting <br/>In the Bars <br/>Look up <br/>You might even <br/>Shred the <br/>Stars <br/><br/>Look up <br/>Might even <br/>Stop the <br/>Scars <br/><br/>Can't follow <br/>A man from <br/>Reno <br/><br/>Follow a man <br/>From Izmir <br/><br/>Follow a man <br/>Royaume-Uni (Wyoming) <br/><br/>Follow this <br/>Waving heather <br/><br/>Follow the angry <br/>Weather <br/><br/>Man from <br/>Sarajevo <br/><br/>Running out <br/>Of luck <br/>Running out <br/>Of luck <br/>In the <br/>Midnight <br/><br/>Zodiac killers <br/>Drained their <br/>Hands <br/>And wipe away <br/>The shadows <br/>From the walls <br/><br/>Look up <br/>You might even <br/>Shred the <br/>Stars <br/><br/>Look up <br/>Might even <br/>Stop the <br/>Scars <br/><br/>Zodiac killer <br/>Needs that crack <br/>He wants you <br/>Back <br/>He's waiting <br/>In the <br/>Bars <br/><br/>in the midnight........... <br/><br/>waiting in the bars........<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6982\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6982\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Man from Reno tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6982\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13012",
            "title": "Mauro xioni",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Mauro xioni</b><br/>\n<br/>Mu'pe, mana, tha'rhete<br/>ke perasan ta vradia<br/>dendrea fila na'hete<br/>na perni o ageras adia<br/><br/>treno pu trehis grigoro<br/>ap'ton kapno su kerna<br/>ke m'ena mavro sidero<br/>ta sothika mu perna<br/><br/>mavro hioni hionise<br/>ke epinasan i poni<br/>vges kardia kanonise<br/>na htipithume moni<br/><br/>m'ena treno grigoro<br/>tin agapi mu ehasa<br/>kosme, tu adi sinoro<br/>na thimame ksehasa<br/><br/>klise porta, klidose<br/>ki o Theos n'akui<br/>mia kardia p\u00fa pligose<br/>ki alon ipakui<br/><br/>m'ena mavro sinefo<br/>to fengari mu ehasa<br/>kosme tu adi sinoro<br/>na thimase ksehasa<br/><br/>Luludaki mu agrio<br/>ke hriso pukamiso<br/>pos tha pesume avrio<br/>stu kaimu tin aviso<br/><br/>M'ena mavro sidero<br/>ton kathrefti mu espasa<br/>kosme, tu Adi sinoro<br/>na thimame ksehasa<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sanja</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13012\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13012\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Mauro xioni tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13012\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7054",
            "title": "M\u00f3j Przyjacielu",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - M\u00f3j Przyjacielu</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>(Dam gitar\u0119 dam samoch\u00f3d \u017cony nie dam nie)<br/><br/>M\u00f3j przyjacielu by\u0142e\u015b mi naprawd\u0119 bliski<br/>M\u00f3j przyjacielu wiesz \u017ce by\u0142e\u015b mi jak brat<br/>Da\u0142em ci wiar\u0119 da\u0142em ci spok\u00f3j<br/>Da\u0142em gitar\u0119 da\u0142em samoch\u00f3d<br/>I dach nad g\u0142ow\u0105 a do sypialni wszed\u0142e\u015b sam<br/><br/>M\u00f3j przyjacielu przyprowadzi\u0142em ci\u0119 z ulicy<br/>Nakarmi\u0142em i odzia\u0142em ci\u0119 jak brat<br/>Da\u0142em ci wiar\u0119 da\u0142em ci spok\u00f3j<br/>Da\u0142em gitar\u0119 da\u0142em samoch\u00f3d<br/>\u017bony nie da\u0142em \u017con\u0119 wzi\u0105\u0142e\u015b sobie sam<br/><br/>(Dam gitare dam samoch\u00f3d \u017cony nie dam ju\u017c)<br/><br/>Teraz pijesz wino pijesz a\u017c do dna<br/>P\u00f3\u017ana ju\u017c godzina pr\u00f3\u017cno czekasz dnia<br/>Chcia\u0142by\u015b si\u0119 rozp\u0142yn\u0105\u0107 uciec gdzie si\u0119 da<br/>Prosz\u0119 zosta\u0144 na noc przyja\u017a\u0144 swoje prawa ma<br/><br/>Teraz pijesz wino pijesz a\u017c do dna<br/>P\u00f3\u017ana ju\u017c godzina pr\u00f3\u017cno czekasz dnia<br/>Chcia\u0142by\u015b si\u0119 rozp\u0142yn\u0105\u0107 uciec gdzie si\u0119 da<br/>Mo\u017ce spa\u0107 spokojnie kto przyja\u017ani prawa zna<br/><br/>M\u00f3j przyjacielu jak wyrazi\u0107 to co czuj\u0119<br/>Jak wyt\u0142umaczy\u0107 czym jest dla mnie przyja\u017a\u0144 twa<br/>Da\u0142em ci wiar\u0119 da\u0142em ci spok\u00f3j<br/>Da\u0142em gitar\u0119 da\u0142em samoch\u00f3d<br/>\u017bony nie da\u0142em \u017con\u0119 wzi\u0105\u0142e\u015b sobie sam<br/><br/>M\u00f3j przyjacielu by\u0142e\u015b mi naprawd\u0119 bliski<br/>M\u00f3j przyjacielu wiesz \u017ce by\u0142e\u015b mi jak brat<br/>Da\u0142em ci wiar\u0119 da\u0142em ci spok\u00f3j<br/>Da\u0142em gitar\u0119 da\u0142em samoch\u00f3d<br/>\u017bony nie da\u0142em \u017con\u0119 wzi\u0105\u0142e\u015b sobie sam<br/><br/>(Dam gitar\u0119 dam samoch\u00f3d \u017cony nie dam ju\u017c)<br/><br/>Teraz pijesz wino pijesz a\u017c do dna<br/>P\u00f3\u017ana ju\u017c godzina pr\u00f3\u017cno czekasz dnia<br/>Chcia\u0142by\u015b si\u0119 rozp\u0142yn\u0105\u0107 uciec gdzie si\u0119 da<br/>Lepiej zosta\u0144 na noc przyja\u017a\u0144 swoje prawa ma<br/><br/>Teraz pijesz wino pijesz a\u017c do dna<br/>P\u00f3\u017ana ju\u017c godzina pr\u00f3\u017cno czekasz dnia<br/>Chcia\u0142by\u015b si\u0119 rozp\u0142yn\u0105\u0107 uciec gdzie si\u0119 da<br/>Mo\u017ce spa\u0107 spokojnie kto przyja\u017ani prawa zna<br/><br/>(Dam gitar\u0119 dam samoch\u00f3d \u017cony nie dam ju\u017c)<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7054\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7054\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - M\u00f3j Przyjacielu tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7054\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist_on\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=3719",
            "title": "Mesecina",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Mesecina</b><br/>\n<br/>Nema vise sunca<br/>Nema vise meseca<br/>Nema tebe, nema mene<br/>Niceg vise, nema joj.<br/>Pokriva nas ratna tama<br/>Pokriva nas tama joj.<br/>A ja se pitam moja draga<br/>Sta ce biti sa nama?<br/>Mesecina, mesecina, joj, joj, joj, joj<br/>Sunce sija ponoc bije, joj, joj, joj, joj<br/>Sa nebesa sad probija<br/>Niko ne zna, niko ne zna<br/>Niko ne zna, niko ne zna<br/>Niko ne zna sta to sija<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Marko</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3719\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3719\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Mesecina tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3719\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=351\">Underground</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1995\">1995</a>)</div><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist_on\">Mesecina</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7055",
            "title": "Mi\u0142o\u015b\u0107 ci wszystko wybaczy",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Mi\u0142o\u015b\u0107 ci wszystko wybaczy</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 ci wszystko wybaczy,<br/>Smutek zamieni ci w \u015bmiech.<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 tak pi\u0119knie t\u0142umaczy<br/>Zdrad\u0119 i k\u0142amstwo, i grzech.<br/><br/>Cho\u0107by\u015b j\u0105 przekl\u0105\u0142 w rozpaczy,<br/>\u017be jest okrutna i z\u0142a,<br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 ci wszystko wybaczy,<br/>Bo mi\u0142o\u015b\u0107, m\u00f3j mi\u0142y, to ja.<br/><br/>Gdy pokochasz tak mocno, jak ja,<br/>Tak tkliwie, \u017carliwie, tak, wiesz,<br/>Do ostatka, do sza\u0142u, do dna,<br/>To zdradzaj mnie wtedy i grzesz.<br/><br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 ci wszystko wybaczy ...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7055\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7055\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Mi\u0142o\u015b\u0107 ci wszystko wybaczy tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7055\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13008",
            "title": "Natan e hara ikopedo",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Natan e hara ikopedo</b><br/>\n<br/>Giasemi mu fandasmeno de vasto<br/>s'ena tiho nikiasmeno na klisto<br/>ke na skeftome ta vradia osa tu gialu ta kimata<br/>Me kutia tis biras adia na katrakilo<br/><br/>Na 'tan i hara ikopedo<br/>Ki ali mia fora san paliopedo<br/>ki ali mia fora vre magissa na gurnusa eki<br/><br/>Na 'ha ki ena ble podilato<br/>na 'piana to fos ki ande fila to<br/>na 'piana to fos ke na 'vgena stin Ameriki<br/><br/>Ton katiforo tha paro ke tha vgo<br/>Merokamato sto Haro de hrosto<br/>Me ton erota pazaria mesa stu gialu ta kimata<br/>tin kardia tin kano zaria ki ola ta pulo<br/><br/>Na 'tan i hara ikopedo<br/>Ki ali mia fora san paliopedo<br/>ki ali mia fora vre magissa na gurnusa eki<br/><br/>Na girnusa eki pu s'afisa<br/>Ki ala sti zoi tilegrafisa<br/>ki ala sti zoi perimena ki ohi filaki<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sanja</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13008\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13008\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Natan e hara ikopedo tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13008\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7058",
            "title": "Nie ma, nie ma ciebie",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Nie ma, nie ma ciebie</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Zima na ramiona moje spad\u0142a <br/>Niewinno\u015bci\u0105 bia\u0142ym \u015bniegiem <br/>Pierwsza gwiazda ju\u017c na niebie <br/>Nie ma nie ma ciebie <br/><br/>Ref: <br/>Hej moje g\u00f3ry i doliny <br/>Widzia\u0142y\u015bcie mo\u017ce dzi\u015b <br/>Dok\u0105d odszed\u0142 m\u00f3j jedyny <br/>Hej B\u00f3g si\u0119 rodzi <br/>Moc truchleje <br/>Nie ma nie ma ciebie <br/>Hej moje g\u00f3ry i doliny <br/>Odpowiecie mo\u017ce mi <br/>Dok\u0105d poszed\u0142 m\u00f3j jedyny <br/>Hej B\u00f3g si\u0119 rodzi moc truchleje <br/>Nie ma nie ma ciebie <br/><br/>Ogie\u0144 ta\u0144czy\u0107 zacz\u0105\u0142 ju\u017c w kominie <br/>A choinka si\u0119 zieleni <br/>Serca ludziom opromieni <br/>Moje w kamie\u0107 zmieni <br/><br/>Ref: <br/>Hej moje... <br/><br/>\u015anieg zasypa\u0142 dzisiaj wszystkie drogi <br/>Niewinno\u015bci\u0105 bia\u0142ym p\u0142aszczem <br/>Twoich \u015blad\u00f3w nie wypatrz\u0119 <br/>Nie mam ci\u0119 na zawsze <br/><br/>Ref: <br/>Hej moje...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7058\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7058\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Nie ma, nie ma ciebie tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7058\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist_on\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7003",
            "title": "O Sensin (That is you)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - O Sensin (That is you)</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Sezen Aksu)<br/><br/>O sensin, o sensin<br/>S\u00fcz\u00fcl\u00fcr sabahlar<br/>Uyan\u0131r hat\u0131ralar<br/>Gelir \u0130yonya'dan<br/>\u0130zmir'in sokaklar\u0131na<br/>Yasemin kokusuyla<br/>Ge\u00e7mi\u015fin dokusuyla<br/>Ayr\u0131l\u0131k korkusuyla<br/>Sar\u0131l\u0131r boynuna<br/><br/>\u00c7a\u011f\u0131r\u0131r usulca<br/>Unutulmu\u015f saf \u00e7ocuklu\u011fum<br/>G\u00fcl\u00fcmser ilk a\u015fk\u0131m<br/>Hemen hafifler buruklu\u011fum<br/>Ben oralarda do\u011fdum<br/>K\u00f6klerim o topraklarda<br/>Tarihin s\u0131rlar\u0131yla<br/>\u00d6lmek isterim orada<br/><br/>Ac\u0131lar, yaslar<br/>Gizlenir kuytulara<br/>Sonra g\u00fcnahlar<br/>Uzan\u0131r uykulara<br/>Mehtap yol vermez<br/>Karanl\u0131k pusulara<br/>Ba\u015flar sularda ak\u015fam<br/><br/>Ac\u0131lar, yaslar<br/>Gizlenir kuytulara<br/>Sonra g\u00fcnahlar<br/>Uzan\u0131r uykulara<br/>Mehtap yol vermez<br/>Karanl\u0131k pusulara<br/>Ba\u015flar sularda ihti\u015fam<br/><br/>A\u015fklar emniyette<br/>A\u015fklar Artemis'te<br/>Gece kavu\u015furken<br/>G\u00fcne ilk g\u00fcne\u015flere<br/>Yasemin kokusuyla<br/>Ge\u00e7mi\u015fin dokusuyla<br/>Ayr\u0131l\u0131k korkusuyla<br/>Girer koynuma<br/><br/>Ac\u0131lar, yaslar<br/>Gizlenir kuytulara<br/>Sonra g\u00fcnahlar<br/>Uzan\u0131r uykulara<br/>Mehtap yol vermez<br/>Karanl\u0131k pusulara<br/>Ba\u015flar sularda ak\u015fam<br/>Ac\u0131lar, yaslar<br/>Gizlenir kuytulara<br/>Sonra g\u00fcnahlar<br/>Uzan\u0131r uykulara<br/>Mehtap yol vermez<br/>Karanl\u0131k pusulara<br/>Ba\u015flar sularda ihti\u015fam<br/><br/>O sensin , o sensin<br/>Sen...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7003\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7003\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - O Sensin (That is you) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7003\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=350\">D\u00fc\u011f\u00fcn ve Cenaze (The Wedding..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1997\">1997</a>)</div><a href=\"?tekst=7002\" id=\"sidelist\">Allah'\u0131n Varsa (If y..</a><a href=\"?tekst=6995\" id=\"sidelist\">Ay\u0131\u015f\u0131\u011f..</a><a href=\"?tekst=6999\" id=\"sidelist\">D\u00fc\u011f\u00fcn (Wedding cer..</a><a href=\"?tekst=6998\" id=\"sidelist\">Erkekler (Men)</a><a href=\"?tekst=6997\" id=\"sidelist\">G\u00fcl (Rose)</a><a href=\"?tekst=7000\" id=\"sidelist\">H\u0131drellez (Spring fe..</a><a href=\"?tekst=6996\" id=\"sidelist\">Helal Ettim Hakk\u0131m..</a><a href=\"?tekst=6994\" id=\"sidelist\">Kala\u015fnikof (Kalashnikov)</a><a href=\"?tekst=7001\" id=\"sidelist\">Kas\u0131m Ya\u011fmurlar..</a><a href=\"?tekst=7003\" id=\"sidelist_on\">O Sensin (That is you)</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7053",
            "title": "Ojda, ojda",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Ojda, ojda</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Chod\u017ccie ludzie, co\u015b wam powiem<br/>Co\u015b, co wyjdzie wam na zdrowie<br/>Jecha\u0107 w g\u00f3ry, czy nad morze<br/>Krzysiek wybra\u0107 wam pomo\u017ce!<br/><br/>Kiedy moje miasto, zagniecione ciasto<br/>nie chce ju\u017c oddycha\u0107<br/>Asfalt parzy - takich wra\u017ce\u0144 nale\u017cy unika\u0107<br/>B\u0119d\u0119 z wami szczery, we mnie w\u0142a\u015bnie teraz<br/>Budzi si\u0119 pantera<br/>Jed\u017amy w g\u00f3ry<br/>Tam b\u0119dziemy incognito i dlatego<br/><br/>G\u00f3ra z g\u00f3r\u0105<br/>Nie spotka si\u0119, dlatego<br/>Tak jak g\u00f3ry<br/>Tu ja, gdzie indziej Ty i . . .<br/>Ojda, ojda, ojda, ojda, ojda<br/>Ojda, ojda, ojda, ojda, ojda<br/><br/>Jecha\u0107 w g\u00f3ry, czy nad morze<br/>Krzysiek wybra\u0107 wam pomo\u017ce<br/><br/>Chyba mamy lato, moja mi\u0142a na to<br/>Chcia\u0142aby na pla\u017cy<br/>Swoje wdzi\u0119ki bezpo\u015brednio na widoku sma\u017cy\u0107<br/>A ja z g\u00f3ralami, wol\u0119 pod wierchami<br/>Wypi\u0107 ma\u0142e piwko<br/>Bo g\u00f3ralom<br/>Zawsze naprzeciwko morze jest, dlatego<br/><br/>G\u00f3ra z g\u00f3r\u0105...<br/><br/>Kto nie lubi chodzi\u0107 w g\u00f3ry<br/>Z tego s\u0142o\u0144ce zrobi wi\u00f3ry<br/><br/>Kiedy le\u017c\u0119 w piachu, ca\u0142kiem bez obciachu<br/>Z moim pi\u0119knym cia\u0142em<br/>My\u015bl\u0119 sobie, jednak lubej przekona\u0107 si\u0119 da\u0142em<br/>Ale jestem pewien, s\u0142o\u0144ce bardzo m\u0119czy<br/>Chcia\u0142bym jecha\u0107 w Tatry<br/>Cho\u0107 tam wiatry<br/>Wiej\u0105 takie \u017ce o-ho, o-ho dlatego<br/><br/>G\u00f3ra z g\u00f3r\u0105...<br/><br/>W g\u00f3ry bracia, w g\u00f3ry siostry<br/>Cz\u0142owiek tam jest bardziej ostry<br/><br/>No\u015bcie szaliki i ciep\u0142e czapeczki<br/>Kolorowe swetry, we\u0142niane majteczki...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7053\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7053\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Ojda, ojda tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7053\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist_on\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13010",
            "title": "Orkos",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Orkos</b><br/>\n<br/>Grapse stin kardia su mesa ap'tin diki mu kardia<br/>ta dendra anthizun opos kathe hrono<br/>To kalokeri erhete san plio<br/>Monaha esi den ise pia<br/>Esi den ise o idios pia<br/><br/>Lene pos m'afinis, lene pos de m'agapos<br/>Mu lene akoma kapu alu girizis<br/>Ki ap'ta filia mu tipota den thelis<br/>Mi me kitas, leksi mi les<br/><br/>Kane na pethano an ksopiso su vretho<br/>Ne orko kano yis nekris<br/>Omos na dipso den thelo<br/><br/>Nihtes me fengaria, nihtes me haras fotia<br/>pu na se tora, pia se nanurizi<br/>s'ena ximona, pu perpatas sto hioni<br/>Ach na tin vri o kerafnos<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sanja</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13010\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13010\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Orkos tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13010\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7045",
            "title": "P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Z pozoru ch\u0142odny<br/>cho\u0107 w \u015brodku p\u0142on\u0119<br/>Id\u0105c bez celu<br/>zmierzam do niej<br/><br/>Nie potrzebuj\u0119<br/>\u017badnej mapy<br/>\u017beby bezb\u0142\u0119dnie <br/>do niej trafi\u0107<br/><br/>Mi\u0142o\u015bci<br/>bracie si\u0119 nie kupi<br/>Ten kto to \u015bpiewa\u0142<br/>Nie by\u0142 g\u0142upi<br/><br/>Lecz jest uliczka<br/>W moim mie\u015bcie<br/>Gdzie zawsze mo\u017cna <br/>Kupi\u0107 szcz\u0119\u015bcie<br/><br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Innej nie znam<br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Poezja<br/><br/>Czasami<br/>gdy na ciebie patrz\u0119<br/>To chcia\u0142bym zosta\u0107 tu<br/>na zawsze<br/><br/>A gdy dotykam <br/>twego \u0142ona<br/>To got\u00f3w by\u0142bym<br/>na nim skona\u0107<br/><br/>A ty \u017cartujesz<br/>ze swego cia\u0142a<br/>I m\u00f3wisz:<br/>Ale jestem stara...<br/><br/>Te par\u0119 zmarszczek<br/>to drobnostka<br/>Skoro do rana<br/>mog\u0119 zosta\u0107<br/><br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Innej nie znam<br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Poezja<br/><br/>Grajcie nam, mandoliny!<br/><br/>Mi\u0142o\u015b\u0107 jest tania<br/>szybka, prosta<br/>Kto si\u0119 jej oprze<br/>Kto jej sprosta<br/><br/>Kochaj\u0105c<br/>Nie my\u015blimy  o tym<br/>\u017ce uzale\u017cnia<br/>jak narkotyk<br/><br/>Z pozoru p\u0142on\u0119<br/>lecz w \u015brodku jestem ch\u0142odny<br/>Id\u0105c bez celu<br/>wznosz\u0119 mod\u0142y<br/><br/>Jedno tylko<br/>mog\u0119 pragn\u0105\u0107:<br/>Nie daj mi, Panie<br/>Kocha\u0107... darmo<br/><br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Innej nie znam<br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Poezja<br/><br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Innej nie znam<br/>P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107<br/>Poemat<br/><br/>Mandoliny, grajcie! Grajcie...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7045\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7045\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107 tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7045\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist_on\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7061",
            "title": "Prawy do lewego",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Prawy do lewego</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>W du\u017cej sali du\u017cy st\u00f3\u0142 <br/>A przy nim go\u015bci t\u0142um <br/>Gospodarz zgi\u0119ty w p\u00f3\u0142 <br/>Bije \u0142ych\u0105 w szklan\u0119 <br/><br/>Cisza chcia\u0142bym toast wznie\u015b\u0107 <br/>Jak mo\u017cna to na cze\u015b\u0107 <br/>Ojczyzny w kt\u00f3rej wie\u015b\u0107 <br/>Przysz\u0142o \u017cycie nasze hej <br/><br/>Ref: <br/>Racja brachu <br/><br/>(Wi\u0119c) wypijmy za to <br/>(A) kto z nami nie wypije <br/>Tego we dwa kije <br/>Prawe do lewego <br/>Wypij kolego <br/>Przecie\u017c wiemy nigdy nie ma tego z\u0142ego <br/><br/>A na stole \u015bledzik by\u0142 <br/>Zobaczy\u0142 go pan Zbych <br/>I poj\u0105\u0142 dobrze w mig <br/>\u017be \u015bledzik lubi p\u0142ywa\u0107 <br/><br/>Wsta\u0142 by nowy toast wznie\u015b\u0107 <br/>Za rodzin \u015bwi\u0119t\u0105 rzecz <br/>No i te\u015bciowych te\u017c <br/>Rodzina to jest si\u0142a! <br/><br/>Ref: <br/>Racja brachu... <br/><br/>Dzisiaj m\u0142odzie\u017c ju\u017c nie ta <br/>U\u017cala\u0142 si\u0119 pan Stach <br/>Lecz r\u0119k\u0105 machn\u0105\u0142 tak <br/>\u017be wyla\u0142 barszcz na pani\u0105 <br/><br/>Nic to jednak przecie\u017c bo <br/>Sukienk\u0119 mo\u017cna zdj\u0105\u0107 <br/>A toast wznosi kto\u015b <br/>Za dobre wychowanie <br/><br/>Ref: <br/>Racja brachu... <br/><br/>Pana Kaza kolej to <br/>Wi\u0119c krawat sci\u0105gn\u0105\u0142 bo <br/>Przecie\u017c postarza go <br/>I cho\u0107 by\u0142 ju\u017c na bani <br/><br/>Bez pomocy z gracj\u0105 wsta\u0142 <br/>J\u0105kaj\u0105c si\u0119 da\u0142 znak <br/>By wypi\u0107 teraz za <br/>Balony pani Mani <br/>Hej <br/><br/>Ref: <br/>Racja brachu...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7061\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7061\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Prawy do lewego tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7061\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist_on\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=12402",
            "title": "Sta cu nano, dragi mi je ljut",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Sta cu nano, dragi mi je ljut</b><br/>\n<br/>sta cu nano,<br/>dragi mi je ljut,<br/>drugoga sam pogledala ja,<br/>ako sam ga pogledala,<br/>ja mu nisam ruku dala,<br/>nisam, nisam, a i da sam<br/>sta mi tad bi ne znam...<br/><br/>Sve da sam mu ruku dala,<br/>u nasoj basti nije bio on,<br/>a i da je u basti bio, <br/>on me nije poljubio,<br/>nije, nije, a i da je,<br/>moj dragi drazi je...<br/><br/>Veruj dragi, u mome srcu samo si ti,<br/>dragi, dragi, za mene ti si<br/>za mene ti si jedini,<br/>Veruj dragi, u mome srcu samo si ti,<br/>dragi, dragi, kada bi znao<br/>kada bi znao, nikad se ne bi ljutio...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala angelina</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D12402\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D12402\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Sta cu nano, dragi mi je ljut tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D12402\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7060",
            "title": "Ta-bakiera",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Ta-bakiera</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Twojej tabakierze dzi\u015b <br/>Jak przyjaci\u00f3\u0142ce drogiej <br/>Powierzam moje \u0142zy <br/>Cho\u0107 noc nie \u015bpimy obie <br/><br/>Ju\u017c wtorek odszed\u0142 gdzie\u015b <br/>Za oknem \u015broda rano <br/>Jak dawniej wszystko jest <br/>Cho\u0107 nie tak samo <br/><br/>(Hej) tabakiero czas <br/>Na sen lecz nim odfrun\u0119 <br/>Ty papierosa daj <br/>Jak jego poca\u0142unek <br/>Za\u015bnij i niczego <br/>Na dzisiaj ju\u017c nie \u017ca\u0142uj <br/>Masz znak na sobie jego inicja\u0142\u00f3w <br/><br/>Ref: <br/>T\u0119 tabakier\u0119 chocia\u017c tak\u0105 ciebie cz\u0119\u015b\u0107 <br/>Te tabakier\u0119 mog\u0119 dzi\u015b przy sobie mie\u0107 <br/>T\u0119 tabakier\u0119 jak znak mi\u0142o\u015bci twojej <br/>Niech truje to mniej boli <br/>T\u0119 tabakier\u0119 tylko tak\u0105 ciebie cz\u0119\u015b\u0107 <br/>T\u0119 tabakier\u0119 mog\u0119 dzi\u015b przy sobie mie\u0107 <br/>Na zawsze zostaw jak znak mi\u0142o\u015bci twojej <br/>Niech truje mnie powoli <br/><br/>Ju\u017c wtorek odszed\u0142 gdzie\u015b <br/>Za oknem \u015broda rano <br/>Siedzimy tu we dwie <br/>I wspominamy <br/><br/>Tabakiero czas <br/>Na sen lecz nim odfrun\u0119 <br/>Ty papierosa daj <br/>Jak jego poca\u0142unek <br/><br/>Raz jeszcze si\u0119 popieszcz\u0119 <br/>Wdychaj\u0105c dym poma\u0142u <br/>Po sercu z pi\u0119tnem jego <br/>Inicja\u0142\u00f3w <br/><br/>Ref: <br/>T\u0119 tabakier\u0119...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7060\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7060\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Ta-bakiera tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7060\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist_on\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13011",
            "title": "Theos an einai",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Theos an einai</b><br/>\n<br/>Tis nihtes benis sta onira mu<br/>les ki irthes se diko su kipo<br/>ki an megalosan ta ftera mu<br/>ego ap'to plai su de lipo<br/>Theos an ine<br/><br/>hiliades angeli me t'aspra<br/>klonaria lismonias mirazun<br/>ki apo to soma mu san astra<br/>pedia dika su anases vgazun<br/><br/>Theos an ine<br/>stis floges na kais<br/>ke ap'to dakri mu fotia na pis<br/>den boris mia zoi kardia na sighoris<br/><br/>Theos an ine ki an m'agapai kanis<br/>Theos an ine ki an m'agapai kanis<br/><br/>I fili mu oli edo ke hronia<br/>zefgaria ginan ftiaksan spitia<br/>monaha emena haski akoma<br/>horis mia stegi etuti i alithia<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sanja</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13011\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13011\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Theos an einai tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13011\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=6979",
            "title": "This is a Film",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - This is a Film</b><br/>\n<br/>(performed by Iggy Pop)<br/><br/>This is a film about a man, and a fish<br/>This is a film about a dramatic relationship between the man, and the fish<br/>The man stands between life and death<br/>The man thinks<br/>The horse thinks<br/>The sheep thinks<br/>The cow thinks<br/>The dog thinks<br/>The fish doesn't think<br/>The fish is mute, expressionless<br/>The fish doesn't think<br/>Because the fish knows<br/>Everything.<br/><br/>The fish knows <br/>Everything.<br/><br/>In the deathcar, we're alive <br/>I want to hear some mandolins<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6979\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6979\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - This is a Film tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D6979\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=347\">Arizona Dream</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1993\">1993</a>)</div><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=6979\" id=\"sidelist_on\">This is a Film</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7065",
            "title": "To nie ptak",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - To nie ptak</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>W kolorowej sukience krz\u0105ta si\u0119 <br/>Raz po raz odwraca g\u0142ow\u0119 <br/>U\u015bmiech \u015ble <br/>M\u00f3g\u0142by\u015b przysi\u0105c \u017ce <br/>Widzia\u0142e\u015b wczoraj skrzyd\u0142a jej <br/>Jak je chowa\u0142a pod sukienk\u0119 <br/>Lecz ona <br/><br/>Ref: <br/>To nie ptak czy nie widzisz? <br/>To nie jest ptak <br/>Ona to nie ptak <br/>To nie jest ptak czy nie widzisz? <br/><br/>Kocham ciebie m\u00f3wi ka\u017cdy jej ma\u0142y ruch <br/>Lecz ty w\u015br\u00f3d kolorowych falban szukasz pi\u00f3r <br/>Bo jeste\u015b pewien \u017ce <br/>Wczoraj widzia\u0142e\u015b skrzyd\u0142a cie\u0144 <br/>Dlatego klatk\u0119 zbudowa\u0142e\u015b <br/>Lecz ona <br/><br/>Ref: <br/>To nie ptak... <br/><br/>Tego dnia, gdy ciemno\u015b\u0107 skradnie serce ci <br/>Ona w oknie b\u0119dzie \u015bmia\u0107 si\u0119 lecz przez \u0142zy <br/>Rozpu\u015bci czarno\u015b\u0107 w\u0142os\u00f3w i <br/>Zmieniona w kruka skoczy by <br/>Za chwil\u0119 oknem tym powr\u00f3ci\u0107 tu <br/>lecz jako <br/><br/>Ref: <br/>Rajski ptak bo tak chcia\u0142e\u015b <br/>Jako rajski ptak <br/>Rajski ptak <br/>Jako rajski ptak bo tak chcia\u0142e\u015b!<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7065\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7065\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - To nie ptak tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7065\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist_on\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist\">Trudno kocha\u0107</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13009",
            "title": "Tou Ah-Giorgi",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Tou Ah-Giorgi</b><br/>\n<br/>Ap'tus omus na, i aniksi perna<br/>Giro fterugizi, ksexnai emena<br/><br/>Mera tis haras pia zoi foras<br/>Dromo-dromo pernis horis emena<br/>t'uranu pulia parte me angalia<br/>to vuno gemi - izi keria anamena<br/><br/>na ki i pulia, ksimeroni, to Theo parakalo<br/>Ma to fos pu dinamoni<br/>E de mu ferni, de mu ferni 'kinon pu agapo<br/><br/>t'onoma tu anthos, evodias vithos<br/>pite sta korichia na min to lene<br/><br/>Mera san ki afti st'ai-Giorgiu t'afti<br/>Pu ola ta tragudia gia agapi klene<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sanja</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13009\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13009\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Tou Ah-Giorgi tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13009\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=3722\" id=\"sidelist\">Ederlezi</a><a href=\"?tekst=3719\" id=\"sidelist\">Mesecina</a><a href=\"?tekst=3721\" id=\"sidelist\">Kalasnjikov</a><a href=\"?tekst=7028\" id=\"sidelist\">In the deathcar</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7062",
            "title": "Trudno kocha\u0107",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Trudno kocha\u0107</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Kayah)<br/><br/>Jak bym wiedzia\u0142a czym jest <br/>To szcz\u0119\u015bcie co rzadko zdarza si\u0119 <br/>Gdyby b\u00f3l obcy by\u0142 mi <br/>Za b\u00f3l m\u00f3j mi\u0142y dzi\u0119kuj\u0119 ci <br/><br/>Ref: <br/>Cho\u0107 ucieka\u0142am <br/>Zawsze wraca\u0142am <br/>Z przyp\u0142ywem morza \u0142ez <br/>Trudno kocha\u0107 <br/>Lecz trudniej jest <br/>Nie kocha\u0107 wcale ci\u0119 <br/><br/>Czy s\u0142ysza\u0142abym szept <br/>Jakim to mi\u0142o\u015b\u0107 wyznaje si\u0119 <br/>Gdybym nie zna\u0142a s\u0142\u00f3w z\u0142ych <br/>Za te z\u0142e s\u0142owa dzi\u0119kuj\u0119 ci <br/><br/>Ref: <br/>Cho\u0107 ucieka\u0142am...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7062\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7062\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Trudno kocha\u0107 tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7062\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=353\">Kayah &amp; Bregovic</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1999\">1999</a>)</div><a href=\"?tekst=7064\" id=\"sidelist\">100 lat m\u0142odej parze</a><a href=\"?tekst=7057\" id=\"sidelist\">\u015apij kochanie, \u015bpij</a><a href=\"?tekst=7063\" id=\"sidelist\">By\u0142am r\u00f3\u017c\u0105</a><a href=\"?tekst=7059\" id=\"sidelist\">Caje Sukarije</a><a href=\"?tekst=7056\" id=\"sidelist\">Je\u015bli B\u00f3g istnieje</a><a href=\"?tekst=7058\" id=\"sidelist\">Nie ma, nie ma ciebie</a><a href=\"?tekst=7061\" id=\"sidelist\">Prawy do lewego</a><a href=\"?tekst=7060\" id=\"sidelist\">Ta-bakiera</a><a href=\"?tekst=7065\" id=\"sidelist\">To nie ptak</a><a href=\"?tekst=7062\" id=\"sidelist_on\">Trudno kocha\u0107</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7049",
            "title": "Witaj go\u015bciu",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=271\">Goran Bregovic</a> - Witaj go\u015bciu</b><br/>\n<br/>(Goran Bregovic &amp; Krzysztof Krawczyk)<br/><br/>Tu w starych domach<br/>ci\u0105gle jeszcze marzn\u0105 serca<br/>Cho\u0107 powiedzia\u0142 kto\u015b<br/>\u017ce dobry nasta\u0142 czas<br/>Ka\u017cdy z daleka<br/>woli mija\u0107 takie miejsca<br/>Lecz tu<br/>\u017cyje kto\u015b  z nas<br/>I czeka<br/>Wci\u0105\u017c czeka na sw\u00f3j czas<br/>Czas wy\u015bniony<br/>w kolorowych snach<br/><br/>Witaj go\u015bciu utrudzony<br/>wiem, \u017ce masz spraw zbyt wiele<br/>W ko\u0144cu wielki to \u015bwiat<br/>Zagl\u0105daj cz\u0119\u015bciej w te strony<br/>bo bardzo ciebie tu brak<br/>\u017begnam ci\u0119 smutny domu<br/>Wietrze, porwij mnie w \u015bwiat<br/>Poka\u017c  mi miejsca<br/>gdzie domy<br/>nie maj\u0105 a\u017c tylu lat<br/><br/>Po ciemnych k\u0105tach<br/>i uliczkach brukowych<br/>Szaro\u015b\u0107 si\u0119 pl\u0105cze<br/>a na g\u0142owy kapie strach<br/>I chocia\u017c ci\u0105gle milcz\u0105<br/>domy zatroskane<br/>To g\u0142os<br/>dobywa si\u0119<br/>t\u0142umiony<br/>T\u0142umiony nawet w snach<br/>G\u0142os t\u0142umiony<br/>Schowany w sercu \u017cal<br/><br/>Witaj go\u015bciu utrudzony<br/>wiem, \u017ce masz spraw zbyt wiele<br/>W ko\u0144cu wielki to \u015bwiat<br/>Zagl\u0105daj cz\u0119\u015bciej w te strony<br/>bo bardzo ciebie tu brak<br/>\u017begnam ci\u0119 smutny domu<br/>Wietrze, porwij mnie w \u015bwiat<br/>Poka\u017c  mi miejsca<br/>gdzie domy<br/>nie maj\u0105 a\u017c tylu lat<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Lena</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7049\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7049\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Goran Bregovic - Witaj go\u015bciu tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7049\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=349\">Daj mi drugie \u017cycie (Kris &amp; Goran)</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2001\">2001</a>)</div><a href=\"?tekst=7050\" id=\"sidelist\">\u015alady na piasku</a><a href=\"?tekst=7066\" id=\"sidelist\">Ausencia</a><a href=\"?tekst=7051\" id=\"sidelist\">Cicho serce moje</a><a href=\"?tekst=7052\" id=\"sidelist\">Daj mi drugie \u017cycie</a><a href=\"?tekst=7048\" id=\"sidelist\">Dzika Ja\u015bmina</a><a href=\"?tekst=7046\" id=\"sidelist\">Gdyby\u015b by\u0142a moja</a><a href=\"?tekst=7047\" id=\"sidelist\">Kochaj</a><a href=\"?tekst=7054\" id=\"sidelist\">M\u00f3j Przyjacielu</a><a href=\"?tekst=7053\" id=\"sidelist\">Ojda, ojda</a><a href=\"?tekst=7045\" id=\"sidelist\">P\u0142atna mi\u0142o\u015b\u0107</a><a href=\"?tekst=7049\" id=\"sidelist_on\">Witaj go\u015bciu</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        }
    ]
}