{
    "Pro Arte": [
        {
            "url": "?tekst=15075",
            "title": "\u017divot je tombola",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - \u017divot je tombola</b><br/>\n<br/>Put kojim ide\u0161 sam te krije<br/>\u017eivot koji \u017eeli\u0161 za te nije<br/>stani na trenutak, \u010duj moj glas<br/>kasno bit \u0107e sve za nas<br/><br/>\u017divot je tombola, znaj mala moja<br/>dobitak \u010deka\u0161, \u0161to \u017eeli\u0161, ne zna\u0161<br/>\u017eivot je tombola, poljubac, sre\u0107a<br/>a kad me ljubi\u0161 ti od sveg je ve\u0107a<br/><br/>\u017delim duge no\u0107i da ti skratim<br/>putem sunca vje\u010dno da te pratim<br/>stani na trenutak, \u010duj moj glas <br/>kasno bit \u0107e sve za nas<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15075\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15075\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - \u017divot je tombola tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15075\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15116",
            "title": "Bicikl Poni",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Bicikl Poni</b><br/>\n<br/>Obi\u0161 'o sam pola grada<br/>tra\u017eim taj bicikl poni<br/>ali od svih najdra\u017ei ' mi<br/>\u0161to ga Milijana goni<br/>ali od svih najdra\u017ei ' mi<br/>\u0161to ga Milijana zvoni<br/><br/>Prema \u0161koli svakog dana<br/>vozi poni Milijana<br/>brzo vozi stalno \u017euri<br/>\u0161to je ovoj lijepoj curi<br/>brzo vozi stalno \u017euri<br/>\u0161to je ovoj lijepoj curi<br/><br/>Ref: X 2<br/>Mili Milijana voza se cijelog dana<br/>Mili Milijana voza se cijelog dana<br/>zvoni taj poni \u010din \u010din \u010din<br/>opet je samo s njim <br/><br/>Obi\u0161 'o sam pola grada<br/>tra\u017eim taj bicikl poni<br/>ali od svih najdra\u017ei ' mi<br/>\u0161to ga Milijana goni<br/>ali od svih najdra\u017ei ' mi<br/>\u0161to ga Milijana goni<br/><br/>Tra\u017eim poni \u010dekam na nju<br/>\u010dekam \u010dekam Milijanu<br/>ja joj ma\u0161em i ona pro\u0111e<br/>\u010deka\u0107u da opet do\u0111e<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala zec</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15116\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15116\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Bicikl Poni tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15116\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=8634",
            "title": "Cokolino",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Cokolino</b><br/>\n<br/>Cokolade male<br/>Prodavao je on<br/>Dobre ruke stare  <br/>Voljeli smo mi<br/>Ali sad ga nema<br/>Nema starca tog<br/>Ostala je slika<br/>Iz djetinjstva mog<br/><br/>Coko-Cokolino<br/>Coko-Cokoli<br/>Coko-Cokolino<br/>Zvali smo ga mi<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Antonio Popovic</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D8634\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D8634\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Cokolino tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D8634\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=627\">Tike ta\u010dke</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=8634\" id=\"sidelist_on\">Cokolino</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15073",
            "title": "Crvene jabuke",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Crvene jabuke</b><br/>\n<br/>Kad smo bili mladi mi<br/>tad za ljubav nisi znala ti<br/>al crvene, crvene jabuke<br/>za tebe krao sam ja<br/>jer samo tebe sam volio iako bio sam mlad<br/><br/>svake no\u0107i pri\u010damo mi<br/>da su brzo pro\u0161li dani ti<br/>kad crvene, crvene jabuke<br/>za tebe krao sam ja<br/>jer samo tebe sam volio iako bio sam mlad<br/><br/>tople su tvoje rije\u010di kao i prije<br/>jesen \u017eivota na\u0161eg neka nas grije<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15073\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15073\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Crvene jabuke tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15073\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15076",
            "title": "Djevoj\u010dica sa tu\u017enim o\u010dima",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Djevoj\u010dica sa tu\u017enim o\u010dima</b><br/>\n<br/>Ona ne zna \u0161to je dom<br/>ne zna svoje majke lik<br/>oca nikad nije zvala<br/>ljubav nikom nije dala<br/><br/>Djevoj\u010dica sa tu\u017enim o\u010dima<br/>djevoj\u010dica bez suza i osmijeha<br/>djevoj\u010dica bez ludog djetinjstva<br/>nikad nikog nije imala<br/><br/>Ali jo\u0161 se nada ona<br/>opet sanja isti san<br/>broji dane, tu\u017eno \u010deka<br/>sutra opet ispo\u010detka<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15076\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15076\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Djevoj\u010dica sa tu\u017enim o\u010dima tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15076\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=2242",
            "title": "Elena",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Elena</b><br/>\n<br/>Svakog dana prolazi kroz grad,<br/>Kako \u017eelim, da joj pri\u0111em ja<br/>Svakog dana gledam o\u010di, plave o\u010di te<br/>Srce moje ludo je zbog nje<br/>Svakog dana gledam o\u010di, plave o\u010di te<br/>Srce moje ludo je zbog nje<br/><br/>Elena ti si \u017eivot moj<br/>Elena ja bit \u0107u samo tvoj<br/>Elena ja volim te<br/>Elena ja ljubim te<br/><br/>Svakog dana prolazimo mi<br/>Ja i ona, dive nam se svi<br/>Volimo se, ljubimo se skoro svaki dan<br/>Ostvario se \u017eeljeni moj san<br/>Volimo se, ljubimo se skoro svaki dan<br/>Ostvario se \u017eeljeni moj san<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2242\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2242\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Elena tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2242\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=19782",
            "title": "Jasmina",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Jasmina</b><br/>\n<br/>Jasmina, duso moja<br/>Jasmina, cvijete moj<br/>moja davna ljubavi<br/>moja mladosti, Jasmina<br/><br/>Jasmina, duso moja<br/>Jasmina, cvijete moj<br/>pjesmo mojih proljeca<br/>moga djetinjstva, Jasmina<br/><br/>Ref.<br/>Sjecas li se onih dana<br/>onih dana, jorgovana<br/>kad smo za te cvijece krali<br/>pod prozorom uzdisali<br/><br/>Sjecas li se onih polja<br/>u proljece procvijetalih<br/>i avlija, i sokaka<br/>nasih prvih sastanaka, hej<br/><br/>Sjecas li se onih dana<br/>onih dana, jorgovana<br/>kad smo za te cvijece krali<br/>pod prozorom uzdisali<br/><br/>Sjecas li se one baste<br/>gdje smo tajno dolazili<br/>gdje smo mladost svoju pili<br/>prvi put se poljubili, hej<br/>Jasmina<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Jasmin</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D19782\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D19782\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Jasmina tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D19782\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=3698",
            "title": "Jedna mala plava",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Jedna mala plava</b><br/>\n<br/>Jedna mala plava na ramenu mi spava<br/>Na ramenu mi spava jedna mala plava<br/><br/>Zelena je trava srca nam probudila<br/>Jedna mala plava cjelu no\u0107 me ljubila<br/>Cjelu no\u0107 me ljubila, pa se je umorila<br/>Cjelu no\u0107 me ljubila, pa je jadna zaspala<br/><br/>Refren:<br/>Jedna mala plava na ramenu mi spava<br/>Na ramenu mi spava jedna mala plava<br/>Jedna mala plava na ramenu mi spava<br/>Na ramenu mi spava jedna, jedna, jedna mala plava<br/>Jedna mala plava na ramenu mi spava<br/>Na ramenu mi spava jedna mala plava<br/>Jedna mala plava na ramenu mi spava<br/>Na ramenu mi spava jedna, jedna, jedna mala plava <br/>Na ramenu mi spava<br/><br/>Sakrio se mjesec iza crnog oblaka<br/>Sakrio se mjesec, pa se nije stidjela<br/>Cjelu no\u0107 me ljubila, pa se je umorila<br/>Cjelu no\u0107 me ljubila, pa je jadna zaspala<br/><br/>[Refren]<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Zeljin_Manijak</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3698\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3698\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Jedna mala plava tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3698\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14826",
            "title": "Ko te ljubi dok sam ja na stra\u017ei",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Ko te ljubi dok sam ja na stra\u017ei</b><br/>\n<br/>Kako tiho pada ovaj snijeg<br/>a tvoje srce hladno kao led<br/>i dok sliku tvoju gledam ja<br/>o\u010di su vla\u017ene i pune sna<br/><br/>ko te ljubi dok sam ja na stra\u017ei<br/>i dok su hladni dani svi<br/>sve manje pisma od tebe mi sti\u017eu<br/>kome si srce dala ti<br/><br/>sada s drugim negdje sjedi\u0161 ti<br/>kao \u0161to smo nekad znali mi<br/>kao sunce ja \u0107u opet do\u0107<br/>plakat \u0107u dugo, dugo u no\u0107<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14826\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14826\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Ko te ljubi dok sam ja na stra\u017ei tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14826\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=2243",
            "title": "Lola",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Lola</b><br/>\n<br/>Zar nije ti dosta \u0161to ima\u0161 od mene<br/>I ljubav \u0161to dajem ja<br/>Zar nije ti dosta \u0161to nijednog \u010dasa<br/>Bez tebe ja nisam sam<br/><br/>Zar nije ti dosta \u0161to samo bez tebe<br/>Nemogu \u017eivjet ja<br/>Jedina moja o ljubim te zar nije ti dosta to sve<br/>Jedina moja o ljubim te zar nije ti dosta to sve<br/><br/><br/>O Lola, o Lola, ti zna\u0161 da nisam milijoner<br/>O Lola, o Lola, da poklonim ti \u010ditav svijet<br/>O Lola, o Lola, ti zna\u0161 da nisam milijoner<br/>O Lola, o Lola, da poklonim ti \u010ditav svijet<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2243\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2243\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Lola tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2243\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14715",
            "title": "Moj pradjed je pucao iz topa",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Moj pradjed je pucao iz topa</b><br/>\n<br/>Pogledajte sada mene sa buketom<br/> kako tu na meti stojim<br/> crven sam ko cvije\u0107e \u0161to u ruci nosim<br/> priznajem da ve\u0107 se bojim<br/><br/>A pradjed je moj pucao iz topa<br/>ga\u0111ao Napoleona<br/>a ja sam odmah ostao tropa<br/>\u010dim se pojavila ona<br/><br/>Izgubio sam prvu bitku u \u017eivotu<br/>moje se srce preda<br/>zarobila ga brzo jedna divna \u017eena<br/>rastopi se poput meda<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala PETAR</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14715\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14715\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Moj pradjed je pucao iz topa tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14715\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=21583",
            "title": "Moja ljubav (iz serije Slo\u017ena bra\u0107a)",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Moja ljubav (iz serije Slo\u017ena bra\u0107a)</b><br/>\n<br/>Moja ljubav ima snagu vala<br/>jedna suza na moj dlan je pala<br/>moja Suzi, ti si moja nevera<br/><br/>Moja ljubav ima snagu vala<br/>jedna suza na moj dlan je pala.<br/>Moja Suzi, ti si moja nevera...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Role</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D21583\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D21583\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Moja ljubav (iz serije Slo\u017ena bra\u0107a) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D21583\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14716",
            "title": "Ne budi tu\u017ena, Andjela",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Ne budi tu\u017ena, Andjela</b><br/>\n<br/>Andjela, ne budi tu\u017ena i voli<br/>Andjela raduj se suncu i ljubi<br/>uzmi od ljubavi sve, sve dane<br/>to je cvije\u0107e \u0161to cvijeta samo jednom<br/> i nestane<br/><br/>Kad jednom baka bude\u0161 ti<br/>kad tvoje o\u010di izgube sjaj<br/>za svaku suzu \u0161to potekla je tiho<br/>ti smijat \u0107e\u0161 se znaj<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala PETAR</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14716\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14716\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Ne budi tu\u017ena, Andjela tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14716\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=2244",
            "title": "Ne, nemoj draga plakati",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Ne, nemoj draga plakati</b><br/>\n<br/>Sad kad prepuni smo ljubavi, draga moramo se rastati<br/>Ali vrijeme brzo prolazi, ja bit \u0107u opet tu<br/><br/>Sad obri\u0161i suze te, znaj vratit \u0107u se ja<br/><br/>Ne, ne, nemoj draga plakati<br/>Ja, ja, ja \u0107u ti se vratiti<br/>Opet \u0107emo skupa biti mi<br/>Draga samo ja i ti<br/><br/>Sutra \u0107u te opet vidjeti, malom stazom \u0107emo \u0161etati<br/>Ja \u0107u tebe opet ljubiti, dok traje \u017eivot moj<br/><br/>Sad obri\u0161i suze te, znaj vratit \u0107u se ja<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2244\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2244\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Ne, nemoj draga plakati tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2244\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14461",
            "title": "Niko niko",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Niko niko</b><br/>\n<br/>Cijeli grad ve\u0107 spava, ja sam budan i razmi\u0161ljam o njoj<br/>Nje\u017ena, lijepa, plava, jedan osmjeh dala mi je svoj<br/>Dal me mo\u017eda voli, ja o ljubavi tako malo znam<br/>Ali \u017earko \u017eelim jedan poljubac nje\u017eni da joj dam<br/><br/>Niko niko niko nije vidio<br/>tako lijepa plava oka dva<br/>Niko niko niko ne\u0107e saznati<br/>da ih ludo, ludo volim ja<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Petar</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14461\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14461\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Niko niko tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14461\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14732",
            "title": "No\u0161ena vjetrom maestrala",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - No\u0161ena vjetrom maestrala</b><br/>\n<br/>No\u0161ena vjetrom maestrala<br/> te no\u0107i kraj mene si stala<br/> sjela si sa mnom na skale<br/> sa mnom si pjevala<br/> pomislim Bo\u017ee dal sanjam<br/> ili to vino \u010dini svoje<br/> zvonik je kucao tri put<br/> osjetih usne tvoje<br/><br/>Moja ljubavi izgubljena, moja ljubavi nesu\u0111ena<br/>poklonio bi \u017eivot i dao bih sve, za onu no\u0107<br/>za onaj tren, za ono malo sre\u0107e \u0161to si meni dala<br/>no\u0161ena vjetrom, vjetrom maestrala<br/><br/>te no\u0107i kad smo bili jedno<br/>ruke si pru\u017eala moru<br/>no\u0161ena vjetrom maestrala<br/>nestala pred zoru<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Petar</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14732\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14732\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - No\u0161ena vjetrom maestrala tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14732\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14733",
            "title": "Pla\u010dem",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Pla\u010dem</b><br/>\n<br/>U no\u0107i dok blistaju zvijezde<br/> ja se sje\u0107am svih onih dana<br/> a ona je oti\u0161la sama<br/> drugog ljubi, ja to znam<br/><br/>Uz \u010da\u0161u ja provodim dane<br/>puste dane jer sam sam<br/>pla\u010dem jer du\u0161a i srce me boli<br/>jer sad ona drugog voli<br/><br/>Ja nikoga nemam da ljubim<br/>od \u017eivota malo ja tra\u017eim<br/>po cijelom \u0107u svijetu da lutam<br/>da zaboravim na nju<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Petar</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14733\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14733\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Pla\u010dem tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14733\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15074",
            "title": "Sam na svijetu",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Sam na svijetu</b><br/>\n<br/>Dje\u010dak je tu\u017ean i sam<br/>ulica njegov je stan<br/>sam je na svijetu tom<br/>sam je u bolu svom<br/>dje\u010dak je tu\u017ean i sam<br/><br/>i pla\u010de on svake no\u0107i<br/>i pla\u0107e on kad je zima<br/>jer mama nikad ne\u0107e do\u0107i <br/>da \u010duva svoga sina<br/><br/>teret on nosi ve\u0107 sam<br/>nosi a tako je mlad<br/>ponekad tra\u017ei gro\u0161<br/>htio bi jesti jo\u0161<br/>dje\u010dak je tu\u017ean i sam<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15074\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15074\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Sam na svijetu tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15074\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15077",
            "title": "Sidji sa oblaka",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Sidji sa oblaka</b><br/>\n<br/>Tako si jednom nestvarna i lijepa<br/>a drugi puta gruba poput mora<br/>tako si nekad prozra\u010dna i nje\u017ena<br/>ko iznad \u017eala tek probu\u0111ena zora<br/><br/>tako si uvijek nemoirna ko vjetar<br/>\u010desto se vine\u0161 do plavih visina<br/>iako \u017eelim ne mogu te sti\u0107i<br/>jedina zvijeri poklona daljina<br/><br/>Sidji sa oblaka djevoj\u010dice<br/>pravo u zagrljaj moj<br/>sidji sa oblaka ljepotice<br/>da ti poklonim cijeli \u017eivot svoj<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala petar</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15077\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15077\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Sidji sa oblaka tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15077\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14827",
            "title": "Suzana",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Suzana</b><br/>\n<br/>Sunce i cvjetna polja<br/>voljeli smo skupa i ptice smo zvali<br/>nje\u017eno uz tople rije\u010di<br/>jedno drugom mi smo ruke dali<br/><br/>Voli voli me Suzana ti<br/>ljubi ljubi me dok smo mladi mi<br/>uzmi du\u0161o sve od ljubavi te<br/>slatki do\u0107i \u0107e sni<br/><br/>Ti si jo\u0161 uvijek uz mene<br/>sanjaj slatke snove u naru\u010dju mom<br/>vjerno ja sam uz tebe<br/>i nema vi\u0161e nikog na svijetu tom<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala petar</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14827\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14827\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Suzana tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14827\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=3699",
            "title": "Tike tike tacke",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Tike tike tacke</b><br/>\n<br/>Da li znate vi <br/>Ovu pjesmu staru <br/>Stariju od nas <br/>A mozda i od vas <br/>Samo rjeci dvje <br/>Pa ce ici sve <br/>Ajde pjevaj sad<br/>I ostani mlad <br/>Ajde pjevaj sad<br/>Bio star il' mlad Hej<br/><br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Jer ko vrati <br/>Mora da plati<br/>Mora da plati sve Hej<br/><br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Jer ko vrati <br/>Mora da plati<br/>Mora da plati sve Hej<br/><br/>Da li znate vi <br/>Ovu pjesmu staru <br/>Stariju od nas <br/>A mozda i od vas <br/>Samo rjeci dvje <br/>Pa ce ici sve <br/>Ajde pjevaj sad<br/>I ostani mlad <br/>Ajde pjevaj sad<br/>Bio star il' mlad Hej<br/><br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Jer ko vrati <br/>Mora da plati<br/>Mora da plati sve Hej<br/><br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Jer ko vrati <br/>Mora da plati<br/>Mora da plati sve Hej<br/><br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Tike tike tacke <br/>Nema vise vracke<br/>Jer ko vrati <br/>Mora da plati<br/>Mora da plati sve Hej.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Zeljin_Manijak</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3699\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3699\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Tike tike tacke tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3699\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15172",
            "title": "Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</b><br/>\n<br/>Nije lako zbogom re\u0107i draga<br/>Dugim putem po\u0107i u tu\u0111ini<br/>Ostaviti majku nasred praga<br/>Gledat zlatna polja kako zriju<br/><br/>      Tu\u017eno pla\u010dem ku\u0107u ostavljam<br/>      Stare staze travu zelenu<br/>      Dragoj ovu pjesmu poklanjam<br/>      Meni tugu, tugu bolenu<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15172\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15172\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15172\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=2245",
            "title": "Tuzna su zelena polja",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Tuzna su zelena polja</b><br/>\n<br/>Proljeca nisu k'o nekad'<br/>Suza je u oku mom<br/>Jer ona je negdje sama<br/>Negdje na svijetu tom<br/>Tu\u017ena su zelena polja gdje smo se voljeli mi<br/>I sad' tu\u017eno placem sa njima<br/>Moja jedina, gdje si ti<br/>Tu\u017ena su zelena polja gdje smo se voljeli mi<br/>I sad' tu\u017eno placem sa njima<br/>Moja jedina, gdje si ti<br/>Puste staze su stare<br/>Cvijece je procvalo znaj<br/>Al' zvuci sa moja gitare placu kao i ja<br/>Tu\u017ena su zelena polja gdje smo se voljeli mi<br/>I sad' tu\u017eno placem sa njima<br/>Moja jedina, gdje si ti<br/>Tu\u017ena su zelena polja gdje smo se voljeli mi<br/>I sad' tu\u017eno placem sa njima<br/>Moja jedina, gdje si ti<br/>Tu\u017ena su zelena polja gdje smo se voljeli mi<br/>I sad' tu\u017eno placem sa njima<br/>Moja jedina, gdje si ti<br/>Tu\u017ena su zelena polja gdje smo se voljeli mi<br/>I sad' tu\u017eno placem sa njima<br/>Moja jedina, gdje si ti<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Zorana Zec</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2245\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2245\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Tuzna su zelena polja tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D2245\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15078",
            "title": "Ukrast \u0107u te Mare",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=140\">Pro Arte</a> - Ukrast \u0107u te Mare</b><br/>\n<br/>Ukrast \u0107u te Mare, ukrast \u0107u te Mare<br/>ukrast \u0107u te Mare ja<br/>odvest \u0107u te Mare, odvest \u0107u te Mare<br/>neka cila riva zna<br/>ponistre \u0107u tvoje na\u0107i, odvest \u0107u te kad se smra\u010di<br/>jer ti mora\u0161 biti moja<br/>ma \u0161to rekla mater tvoja<br/>ukrast \u0107u te Mare pa makar te \u010duva sav svit<br/><br/>\u010cinit \u0107u ti lipo sve ljubavi moja<br/>samo meni ruku daj<br/>ljubavi moja, ruku mi daj<br/>donit \u0107u ti cvi\u0107e<br/>lipa fe\u0161ta bit \u0107e - za nas<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala petar</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15078\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15078\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Pro Arte - Ukrast \u0107u te Mare tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15078\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=2245\" id=\"sidelist\">Tuzna su zelena polja</a><a href=\"?tekst=3698\" id=\"sidelist\">Jedna mala plava</a><a href=\"?tekst=14733\" id=\"sidelist\">Pla\u010dem</a><a href=\"?tekst=14827\" id=\"sidelist\">Suzana</a><a href=\"?tekst=14716\" id=\"sidelist\">Ne budi tu\u017ena, Andjela</a><a href=\"?tekst=15172\" id=\"sidelist\">Tu\u017eno pla\u010dem, ku\u0107u ostavljam</a><a href=\"?tekst=15116\" id=\"sidelist\">Bicikl Poni</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        }
    ]
}