{
    "Tomislav Ivcic": [
        {
            "url": "?tekst=4537",
            "title": "Bepo Bagulin",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Bepo Bagulin</b><br/>\n<br/>U malom mistu kraj mora, di rodi san se ja,<br/>\u017divio je i \u0161jor bepo, i cili svit je njega zna.<br/>Nosio je ve\u0161tilj bili, na koletu jedan crven cvit,<br/>Kapelin tipo borsalin, a u ruci bagulin.<br/>Kapelin tipo borsalin, a u ruci bagulin.<br/><br/>A bija je fin, a bija je fin,<br/>\u0160jor bepo bagulin.<br/>A bija je fin, a bija je fin,<br/>\u0160jor bepo bagulin.<br/><br/>Nosio je gvante iz Pariza, \u0161pic postole \"made in London\"<br/>Za sve one \u0161jore fine, bija je kao cukar i bonbon.<br/>Za sve one \u0161jore fine, bija je kao cukar i bonbon.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4537\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4537\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Bepo Bagulin tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4537\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist_on\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18634",
            "title": "Bili smo tu",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Bili smo tu</b><br/>\n<br/>Jedna je ptica ra\u0161irila krila<br/>i napustila dom<br/>ti si nje\u017ena i mila<br/>gledala za njom<br/>mo\u017eda nisi znala<br/>da sre\u0107a ima kraj,<br/>sve \u0161to nekad bilo je lijepo<br/>izgubi svoj sjaj<br/><br/>Dirati uspomene na\u0161e<br/>ne \u017eelim i ne\u0107u,<br/>kada znam da ih nikada ne mogu<br/>zamijeniti za sre\u0107u<br/><br/>Mo\u017eda prolje\u0107e neko<br/>opet donese nju,<br/>ti mila samo se sjeti<br/>da bili smo tu...<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18634\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18634\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Bili smo tu tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18634\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist_on\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4538",
            "title": "Dalmacijo, kad te more budi",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Dalmacijo, kad te more budi</b><br/>\n<br/>Vidija san svitlo, blido svitlo tinja,<br/>Prispija je vapor, i\u0161a san u luku.<br/>Evo san ti do\u0161a priko mora Sinja,<br/>Svoju pro\u0161lost nosin u \u017eujavoj ruci.<br/>Evo da u tvome otpo\u010dinem dvoru<br/>I na tvoje drago naslonim se krilo.<br/>Ovi te\u0161ki \u017eivot na \u0161iroken moru,<br/>Ispija je moje o'mladosti vrilo.<br/><br/>Moja Dalmacijo, kad te more budi,<br/>I kad s kampanela tu\u0107e,<br/>Srce zove tebi vu\u0107e,<br/>Moja Dalmacijo, kad te more budi,<br/>Navik lipa, navik traje\u0161,<br/>\u017divot sri\u0107on inkolaje\u0161.<br/><br/>Cilega san svita ja pasiva vale,<br/>Vidija san \u0161porko, vidija san fino.<br/>Ali nigde tako, ka u mojoj kali,<br/>Ova pisma pasala uz vino.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4538\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4538\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Dalmacijo, kad te more budi tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4538\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15841",
            "title": "Do\u0111i sine u hrvatski kraj",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Do\u0111i sine u hrvatski kraj</b><br/>\n<br/>Po\u0161a si ka malo dite,<br/>ostavi si mati i dom.<br/>Mislija si da \u0107e\u0161 na\u0107i sri\u0107u na putu tvom,<br/>samo \u010dovik jednom zaboravlja,<br/>samo je jedan raj.<br/>Svi\u0107u \u0107e\u0161 tra\u017eiti po svitu, ali znaj,<br/>tebe zove hrvatski kraj,<br/>umorna mati \u0107e pisati znaj ;<br/>do\u0111i sine u hrvatski kraj !<br/>Po\u0161a si ka malo dite ,.............<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala \u0160xxx</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15841\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15841\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Do\u0111i sine u hrvatski kraj tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15841\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13478",
            "title": "Gdje si sad moj an\u0111ele",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Gdje si sad moj an\u0111ele</b><br/>\n<br/>Gdje si sad moj an\u0111ele,<br/>\u0160to te nema kraj mene,<br/>\u0160to te nema da te opet ljubim,<br/>Moj an\u0111ele<br/><br/>Gdje si sad moj an\u0111ele,<br/>Tko se budi kraj tebe,<br/>Reci tko ti ljubi usne i grudi,<br/>Moj an\u0111ele<br/><br/>Gdje si sad dok spava grad,<br/>Gdja si sad dok jo\u0161 sam mlad,<br/>Gdje si da mi vratis uspomene sve,<br/>Gdje si sad dok svi\u0107u iste zore,<br/>Dok nam \u0161umi isto more,<br/>Gdje si, gdje si sad moj an\u0111ele<br/><br/>Gdje si sad moj an\u0111ele,<br/>Tko se budi kraj tebe,<br/>Reci tko ti ljubi usne igrudi,<br/>Moj an\u0111ele.<br/><br/>Gdje si sad dok spava grad,<br/>Gdje si sad dok jo\u0161 sam mlad,<br/>Gdje si da mi vrati\u0161 uspomene sve,<br/>Gdje si sad dok svi\u0107u iste zore,<br/>Dok nam \u0161umi isto more<br/>Gdje si, gdje si sad moj an\u0111ele<br/><br/>Gdje si sad moj an\u0111ele,<br/>\u0160to te nema kraj mene,<br/>\u0160to te nema da te opet ljubim,<br/>Moj an\u0111ele,<br/>\u0160to te nema da te opet ljubim,<br/>Moj an\u0111ele.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Ivan Papak</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13478\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13478\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Gdje si sad moj an\u0111ele tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13478\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4539",
            "title": "Gorka rijeka",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Gorka rijeka</b><br/>\n<br/>Jo\u0161 te\u0107e mojim venama<br/>Ta gorka rijeka na\u0161ih dana<br/>Jo\u0161 vi\u0161e bole tvoji poljupci<br/>\u0160to kao rane \u017eive uvijek u meni.<br/><br/>Pro\u0161la je duga godina dana<br/>Od kad si draga ostala sama<br/>Pro\u0107i \u0107e du\u0161o jo\u0161 mnogo vi\u0161e<br/>Dok nam se ljubav ne izbri\u0161e.<br/><br/>Tamo na pijesku tragovi stoje<br/>U du\u0161i \u010dujem krik galeba<br/>Tamo nas zovu valovi plavi<br/>I duga zlatna obala.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4539\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4539\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Gorka rijeka tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4539\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18572",
            "title": "Ima dana za nas dvoje",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Ima dana za nas dvoje</b><br/>\n<br/>Pala je suza na dlan<br/>pla\u0161i te du\u0161o ovaj dan<br/>jer skoro do\u0107i \u0107e no\u0107,<br/>a sutra moram po\u0107.<br/>Ne mora\u0161 brinuti zar ne<br/>pa ti mi vjeruje\u0161 sve<br/>i radost opet \u0107e sva<br/>na tvoja oka dva<br/><br/>Obri\u0161i suze, poljubi me,<br/>ne pri\u010daj ni\u0161ta, zagrli me,<br/>nisu mi potrebne suze tvoje<br/>ima dana za nas dvoje<br/><br/>Kad procvijeta limun \u017eut<br/>kad ku\u0107i dovede me put<br/>znam radost \u0107e sva<br/>na tvoja oka dva<br/><br/>Obri\u0161i suze, poljubi me,<br/>ne pri\u010daj ni\u0161ta, zagrli me,<br/>nisu mi potrebne suze tvoje<br/>ima dana za nas dvoje<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18572\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18572\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Ima dana za nas dvoje tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18572\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4540",
            "title": "Jos uvijek se vracam",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Jos uvijek se vracam</b><br/>\n<br/>Na obali mora, na pijesku od zlata<br/>Kao djeca se igrali mi<br/>U haljini bijeloj, lijepa i mila<br/>Za me bila si uvijek ti<br/><br/>Ali mladost je pro\u0161la, a ti si ipak<br/>Svoju ljubav drugom dala<br/>A ja sam, eto, ostao sam<br/>Nekom \u010dudnom igrom vala<br/><br/>Ja jo\u0161 uvijek se vra\u0107am<br/>Tu na obalu mora<br/>Gdje sretni smo bili<br/>Pod sjenkama bora<br/>Jo\u0161 uvijek se sje\u0107am<br/>Gdje je uvala mala<br/>Gdje jedna je zvijezda <br/>Samo za nas sjala<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4540\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4540\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Jos uvijek se vracam tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4540\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist_on\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4541",
            "title": "Kalelarga",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Kalelarga</b><br/>\n<br/>Sa dragom kod \u010detiri kantuna<br/>kroz tihu varo\u0161 pro\u0107i bi zna<br/>Na rivu il' uz Donat stari<br/>dok tiho, tiho sniva Zadar grad<br/><br/>Ali vrime neumorno ide<br/>i ja sad moran na drugu stranu po\u0107'<br/>Da mi je sada sa mojom klapom<br/>zapivat tiho za laku no\u0107<br/><br/>Kalelarga, Kalelarga<br/>Kalelarga moja radosti<br/>tu san proveo najljep\u0161e dane<br/>moje mladosti<br/><br/>Sa dragom kod \u010detiri kantuna<br/>kroz tihu varo\u0161 proci bi zna<br/>Na rivu il' uz Donat stari<br/>dok tiho, tiho sniva Zadar grad<br/><br/>Lipi moj grade uvik te se sitin<br/>i pismu ovu poklanjam ti ja<br/>Neka je mlados' zapiva s tobon<br/>kada ve\u0107 ne mogu ja<br/><br/>Kalelarga, Kalelarga<br/>Kalelarga, Kalelarga<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4541\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4541\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Kalelarga tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4541\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist_on\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18632",
            "title": "Ljubavi nevjerne",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Ljubavi nevjerne</b><br/>\n<br/>Ja sam jedan od onih zaljubljenih<br/>ja sam jedan od onih izgubljenih<br/>onih \u0161to ne znaju tu tajnu najve\u0107u<br/>za\u0161to sve ljubavi nevjerne su<br/><br/>A mo\u017eda lako bilo bi da ne volim,<br/>a mo\u017eda lako bilo bi da te ostavim,<br/>al du\u0161a ne zna mi tu tajnu najve\u0107u<br/>kako bez ljubavi \u017eivjeti \u0107u,<br/>al du\u0161a ne zna mi tu tajnu najve\u0107u<br/>kako bez ljubavi \u017eivjeti \u0107u...<br/><br/>Mo\u017eda ba\u0161 ti jedina zna\u0161 gdje to putujem ja,<br/>mo\u017eda mi ti poka\u017ee\u0161 put kojim treba,<br/>mo\u017eda ba\u0161 ti \u010duva\u0161 onu tajnu najve\u0107u<br/>na putu do neba...<br/><br/>Ako jednom budem i ja saznao<br/>da oduvijek nevjernu sam ljubio<br/>ne ne\u0107u \u017ealiti, ne ne\u0107u plakati<br/>vrijedi zbog ljubavi i umrijeti,<br/>vrijedi zbog ljubavi i umrijeti...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18632\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18632\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Ljubavi nevjerne tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18632\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18635",
            "title": "Na moru",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Na moru</b><br/>\n<br/>Na moru u gradu malom<br/>ja gledam ki\u0161e i vale<br/>i tu\u017ene pjesme pi\u0161em<br/>pjevam tiho i mislim na te<br/><br/>U nekom velikom gradu<br/>gdje rijeke uspomene nose<br/>ne sje\u0107a\u0161 onih se dana<br/>kad sam sretan ljubio ti kose<br/><br/>Tu\u017ena je nedjelja tog jutra svanula<br/>hladna je ki\u0161a na\u0161u ljubav odnjela<br/>ponekad budem sam, tebe se sje\u0107am<br/>danas je nedjelja ja tebi pjevam...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18635\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18635\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Na moru tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18635\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist_on\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7929",
            "title": "Najljep\u0161a si",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Najljep\u0161a si</b><br/>\n<br/>Zbog tebe bi plava mora umirila valove.<br/>Zbog tebe bi livade rosne u cvije\u0107u procvale.<br/>Zbog tebe bih od plavih dubina kupio sjajne bisere<br/>kad bi me tvoje usne ljubile.<br/><br/>Srcu mome tiha patnja,<br/>oku mome radosti sjaj.<br/>Crna \u017eeno, najljep\u0161a si, znaj.<br/><br/>Srcu mome tiha patnja,<br/>oku mome radosti sjaj.<br/>Crna \u017eeno, najljep\u0161a si, znaj.<br/><br/>Zbog tebe bih na meku travu spustio zvijezdice.<br/>Zbog tebe bih na cvjetove male dozvao leptire.<br/>Nek' u radosti i sre\u0107i provedemo samo dan,<br/>neka tugu zamijeni divan san.<br/><br/>Srcu mome tiha patnja,<br/>oku mome radosti sjaj.<br/>Crna \u017eeno, najljep\u0161a si, znaj.<br/><br/>Srcu mome tiha patnja,<br/>oku mome radosti sjaj.<br/>Crna \u017eeno, najljep\u0161a si, znaj.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Mr.Pefect</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7929\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7929\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Najljep\u0161a si tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7929\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18570",
            "title": "Nek vrate se vremena",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Nek vrate se vremena</b><br/>\n<br/>I posljednja svijetla se gase<br/>pod prozorom tvojim sam sam<br/>a pjesma ova za tebe<br/>nek bude najljep\u0161i san<br/>jer sutra bit \u0107u daleko,<br/>daleko tu\u017ean i sam.<br/><br/>Nek svira mi no\u0107as gitara<br/>tiho plakat \u0107u ja,<br/>nek vrate se vremena stara<br/>kad si me voljela.<br/><br/>Jo\u0161 ju\u010der bili smo sami<br/>i \u017eeljeli topli dom,<br/>a sada ni\u010dega nema<br/>tuga je u srcu mom,<br/>da li \u0107e bar jedna suza<br/>biti u oku tvom.<br/><br/>Nek svira mi no\u0107as gitara<br/>tiho plakat \u0107u ja,<br/>nek vrate se vremena stara<br/>kad si me voljela..<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18570\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18570\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Nek vrate se vremena tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18570\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4542",
            "title": "Neka neka nek se zna",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Neka neka nek se zna</b><br/>\n<br/>Za\u0161to me la\u017ee\u0161 za\u0161to me mu\u010di\u0161<br/>Ide\u0161 u kino a ka\u017ee\u0161 da u\u010di\u0161<br/>Za\u0161to me mu\u010di\u0161 za\u0161to me la\u017ee\u0161<br/>Opet te nema iako ka\u017ee\u0161<br/><br/>Nemogu ti nikad re\u0107i sve \u0161to ho\u0107u<br/>Ne vi\u0111am te \u010desto pa te sanjam no\u0107u<br/><br/>Neka neka nek se zna<br/>Volio sam samo ja<br/>A ti si se poigrala<br/>Za tebe je ljubav \u0161ala<br/>Neka neka nek se zna<br/>A ti si se poigrala<br/>Za tebe je ljubav \u0161ala<br/>Neka neka nek se zna<br/><br/>\u010cekam te pred \u0161kolom \u017eelim da te pratim<br/>Al' uvijek tako sam se ku\u0107i vratim<br/>S nekim uvijek pri\u010da\u0161 kad ti \u017eelim pri\u0107i<br/>Do tvoga srca nikad ne\u0107u sti\u0107i<br/><br/>Nemogu ti nikad re\u0107i sve \u0161to ho\u0107u<br/>Ne vi\u0111am te \u010desto pa te sanjam no\u0107u<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4542\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4542\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Neka neka nek se zna tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4542\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15842",
            "title": "Ostavi suze na jastuku",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Ostavi suze na jastuku</b><br/>\n<br/>Probudi se du\u0161o i odlazi,<br/>u tamnu i beskrajnu no\u0107,<br/>i ostavi suze na jastuku,<br/>jer one sad nemaju mo\u0107.<br/>Plakati \u010de\u0161 mo\u017eda, jednu no\u0107 il  dvje<br/>u tom te\u0161kom trenu proklinjati sve, <br/>al s vremenom ti \u0107e\u0161 shvatiti <br/>da nikad nisi voljela me.<br/>Probudi se du\u0161o i odlazi,<br/>u tamnu i beskrajnu no\u0107,<br/>i ostavi suze na jastuku,<br/>jer one sad nemaju mo\u0107.  x2<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala \u0160xxx</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15842\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15842\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Ostavi suze na jastuku tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15842\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14061",
            "title": "Otrov s tvojih usana",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Otrov s tvojih usana</b><br/>\n<br/>\u0160to sam skrivio \u017eivotu kad me s tobom sastavi<br/>\u0160to bih skrivio tek Bogu da me s tobom rastavi<br/>Jer tko samo jednom proba otrov s tvojih usana<br/>Taj se cijeloga \u017eivota od tebe ne rastavlja<br/><br/>Ove godine sa tobom kao dani prolaze<br/>Sve mi ljubavi do tebe zaboravi odnose<br/>Jer tko samo jednom proba otrov s tvojih usana<br/>Taj se cijeloga \u017eivota od tebe ne rastavlja<br/><br/>Kada umrem jednog dana, kad me vi\u0161e ne bude<br/>Ako tvoje usne tada nekog drugog poljube<br/>Tad \u0107e i on du\u0161o znati kako te\u0161ko boluje<br/>Onaj tko sa usna tvojih gorak otrov popije<br/>Jer tko samo jednom proba otrov s tvojih usana<br/>Taj se cijeloga \u017eivota od tebe ne rastavlja<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Mille</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14061\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14061\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Otrov s tvojih usana tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14061\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15847",
            "title": "Pada prvi snijeg",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Pada prvi snijeg</b><br/>\n<br/>Snijeg pada prvi snijeg<br/>Tiho pada ulicama grada<br/>Noc je davno pala<br/>Snijeg isti takav snijeg<br/>One noci padao je<br/>kad si ruku drugom dala<br/><br/>Moje su noci duze, nje nema tu,<br/>samo sjecanja jos vjetar nosi<br/>dok tuga srce steze mislim na nju<br/>i te pahulje u njenoj kosi<br/><br/>Snijeg pada prvi snijeg<br/>Tiho pada ulicama grada<br/>Noc je davno pala<br/>Snijeg isti takav snijeg<br/>One noci padao je<br/>kad si ruku drugom dala<br/><br/>Snijeg pada prvi snijeg..<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala pajo_patak</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15847\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15847\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Pada prvi snijeg tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15847\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18633",
            "title": "Pi\u0161i mi, mila mati",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Pi\u0161i mi, mila mati</b><br/>\n<br/>Tiha, tiha no\u0107 je spava cijeli grad<br/>ja sam osamljen iako sam mlad<br/>tiha, tiha no\u0107 je moja mati spava<br/>ja sam posljednji sanjar ovog grada,<br/>tiha, tiha no\u0107 je moja mati spava<br/>ja sam posljednji sanjar ovog grada...<br/><br/>Pi\u0161i mi mila mati da ti se vratim<br/>ti nikada ne\u0107e\u0161 znati koliko patim<br/>pi\u0161i mi mila mati o mome kraju<br/>moju beskrajnu tugu za tobom<br/>samo zvijezde znaju<br/><br/>Tiha, tiha no\u0107 je spava cijeli grad<br/>ja sam osamljen iako sam mlad<br/>tiha tiha no\u0107 je moja mati spava<br/>ja sam posljednji sanjar ovog grada...<br/><br/>Pi\u0161i mi mila mati da ti se vratim<br/>ti nikada ne\u0107e\u0161 znati koliko patim<br/>pi\u0161i mi mila mati o mome kraju<br/>moju beskrajnu tugu za tobom<br/>samo zvijezde znaju...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18633\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18633\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Pi\u0161i mi, mila mati tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18633\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist_on\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=12330",
            "title": "Posljednji valcer",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Posljednji valcer</b><br/>\n<br/>Jos dok bio sam dijete, tebi sam svirao gitaru,<br/>Ti, uvijek si htjela da ti sviram onu pjesmu staru,<br/>Ali mnogo je godina proslo, a zivot razdvojio nas,<br/>Gdje si sad, gdje si sad, mozda jos cujes moj glas,<br/>Gdje si sad, gdje si sad, mozda jos cujes moj glas.<br/><br/>Posljednji valcer ja sviram za tebe, neka ti vrati mile uspomene,<br/>Posljednji valcer ja sviram za nas, prolazi sve samo nasa ljubav ne.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Vedran</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D12330\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D12330\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Posljednji valcer tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D12330\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18636",
            "title": "Puste su kale",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Puste su kale</b><br/>\n<br/>Pono\u0107 bije ja nemam sna<br/>tija bi dragoj po\u0107i<br/>serenadu zapivat njoj<br/>u zoru ku\u0107i do\u0107i<br/><br/>Puste su kale<br/>svi gredu rano spat<br/>niko vrimena nema <br/>ni pismu zakantat.<br/>Puste su kale<br/>svi gredu rano spat<br/>niko vrimena nema <br/>ni pismu zakantat<br/><br/>Pono\u0107 bije ja nemam sna<br/>tija bi dragoj po\u0107i<br/>jer je ljubav kratka ka no\u0107<br/>brzo \u0107e ona pro\u0107i<br/><br/>Puste su kale<br/>svi gredu rano spat,<br/>niko vrimena nema <br/>ni pismu zakantat...<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18636\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18636\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Puste su kale tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18636\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist_on\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15728",
            "title": "Roko",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Roko</b><br/>\n<br/>Ja sam se rodih u malom mistu,<br/>od kamenih ku\u0107a i malo bora,<br/>ja sam se rodih u malom mistu,<br/>tamo daleko kraj plavog mora.<br/>Naj, naj, naj, naj, naj,naj, na, ni, na, na<br/>naj, naj, naj, naj, naj, naj, na, ni. na, na<br/>Ja sam se rodih za di\u0161pet \u010da\u0107i,<br/>jer mati ka\u017ee da je \u017eensko tija,<br/>zato me je uvik na ribe vodi, <br/>i onda kada nisam tija.<br/>Naj, naj, naj.........<br/>naj, naj, naj,.........<br/>Ja sam se rodih u mlom mistu,<br/>u ono vru\u0107e litnje vrime,<br/>ja sam se rodih na svetog Roka,<br/>pa mi je zato Roko ime.<br/>Naj, naj, naj,..............<br/>naj, naj, naj,..............<br/>J sam se rodih u malom mistu,<br/>u ono vru\u0107e litnje vrime,<br/>ja sam se rodih na svetog Roka,<br/>pa mi je zato Roko ime.<br/>Naj, naj, naj,..........<br/>naj, naj, naj,..........<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Sxxx</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15728\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15728\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Roko tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15728\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist_on\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18637",
            "title": "Sanjam",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Sanjam</b><br/>\n<br/>Sanjam, kako me miluje\u0161<br/>htjela bi samnom da ostane\u0161<br/>ponavlja\u0161 uvijek iste igre<br/>a ja ih dobro znam<br/><br/>Sanjam s drugim da odlazi\u0161<br/>tu\u017ean jer sve mi zna\u010di\u0161 ti<br/>\u017eelim da uvijek bude\u0161 moja,<br/>ali to su samo sni<br/><br/>Jutrom kada se probudim<br/>\u017eelim sve da zaboravim<br/>gledam druge \u017eene,<br/>ali vidim samo tebe<br/><br/>Kako mi dani prolaze<br/>tu\u017ean bez tebe ostajem<br/>makar kad tebe nema tu<br/>ja sretan sam u snu,<br/>ja sretan sam u snu...<br/><br/>Sanjam s drugim da odlazi\u0161<br/>tu\u017ean jer sve mi zna\u010di\u0161 ti<br/>\u017eelim da uvijek bude\u0161 moja<br/>ali to su samo sni...<br/><br/>Ja sretan sam u snu,<br/>ja sretan sam u snu...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18637\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18637\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Sanjam tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18637\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist_on\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15729",
            "title": "Silvija",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Silvija</b><br/>\n<br/>Dugo, dugo vec, samo sanjam ja,<br/>onaj sretan dan povratka mog.<br/>Te\u0161ko, te\u0161ko je, kad sam daleko,<br/>i znam da nismom skupa mi.<br/>\u010cekaj me Silvija, \u010dekaj me Silvija,<br/>budi vjerna Silvija, Silvija ja te molim.<br/>\u010cekaj me Silvija, \u010dekaj me Silvija,<br/>budi vjerna Silvija, Silvija ja te volim.<br/>Znaj da osjea\u010dam, da ne zaboravlja\u0161,<br/>jer ve\u0107 dugo o tebi ni\u0161ta neznam ja.<br/>Znaj da bojim se, da me ne ostavlja\u0161,<br/>a ja u tebi vidim sve.<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala \u0160xxx</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15729\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15729\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Silvija tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15729\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4543",
            "title": "Sine, vrati se",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Sine, vrati se</b><br/>\n<br/>Sine, vrati se da o\u010di majke vide<br/>Kako bijela la\u0111a dolazi u kraj<br/>Sine, nedaj da nas dijele te daljine<br/>Dok te \u010deka plavo more i tvoj \u017eal<br/><br/>Sine, vrati se, kada pomisle svi<br/>Da se nikad ne\u0107e\u0161 vratiti<br/>Nedaj da te nosi tu\u0111eg mora val<br/>Sine, vrati se, kada pomisle svi<br/>Da se nikad ne\u0107e\u0161 vratiti<br/>Nek' te donese jadranski maestral<br/><br/>Sine, vrati se zbog onih \u0161to te vole<br/>Sine vrati se na na\u0161e plavo more<br/>Sine, vrati se u svoj premili kraj<br/>Tu te \u010deka tvoja majka i tvoj raj<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4543\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4543\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Sine, vrati se tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4543\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist_on\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4544",
            "title": "Sjor File moj, Sjor Dane moj",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Sjor File moj, Sjor Dane moj</b><br/>\n<br/>Sjor File moj<br/>Sjor Dane moj<br/>Bit ce veceras<br/>Ajme njoj<br/><br/>I ako me<br/>Ne ljube sve<br/>Moj sveti Duje<br/>Spasi me<br/><br/>Svakoj curi<br/>Drago je to<br/>Al' najvise<br/>Al' najvise njoj<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4544\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4544\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Sjor File moj, Sjor Dane moj tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4544\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18638",
            "title": "Slu\u0161aj ve\u010deras",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Slu\u0161aj ve\u010deras</b><br/>\n<br/>Dobro zna\u0161 srce moje<br/>da uzalud krijem ja<br/>zaboravit nikad ne mogu<br/>tu\u017ena nam rastanka<br/><br/>Slu\u0161aj \u010destu pjesmu <br/>nek te sjeti da bio sam tvoj<br/>samo tebe sam uvijek ljubio<br/>makar dugo ve\u0107 \u017eivim s njom<br/><br/>Slu\u0161aj ve\u010deras tu pjesmu<br/>jednu pjesmu ja pjevam za te<br/>svake no\u0107i ja te sanjam <br/>uvijek mislim na te<br/><br/>Dobro zna\u0161 srce moje<br/>jo\u0161 uvijek iste snove snivam<br/>jer uspomena na tebe<br/>jo\u0161 uvijek mi \u017eiva<br/><br/>Slu\u0161aj ve\u010deras tu pjesmu<br/>jednu pjesmu ja pjevam za te<br/>svake no\u0107i ja te sanjam <br/>uvijek mislim na te...<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18638\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18638\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Slu\u0161aj ve\u010deras tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18638\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist_on\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18639",
            "title": "Sretni u slobodi",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Sretni u slobodi</b><br/>\n<br/>U vremenu \u0161to pro\u0161lo je<br/>\u010duvali smo nju<br/>i \u010duvat \u0107emo zauvijek<br/>sretnu slobodnu.<br/><br/>Za one sto su pali<br/>posadit \u0107emo cvijet<br/>nek uspomenu vije\u010dnu<br/>\u010duva ovaj svijet.<br/><br/>Ko ptice na nebu<br/>ko ribe u vodi,<br/>ko ptice na nebu<br/>mi smo sretni u slobodi.<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18639\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18639\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Sretni u slobodi tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18639\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist_on\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=17416",
            "title": "Stop the War in Croatia",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Stop the War in Croatia</b><br/>\n<br/>Stop the war in the name of love<br/>Stop the war in the name of God<br/>Stop the war in the name of children<br/>Stop the war in Croatia<br/><br/>We want to share the European dream<br/>We want democracy and peace<br/>Let Croatia be one of Europe's stars<br/>Europe, you can stop the war<br/><br/>Stop the war in the name of love<br/>Stop the war in the name of God<br/>Stop the war in the name of children<br/>Stop the war in Croatia<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala lucifer</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D17416\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D17416\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Stop the War in Croatia tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D17416\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18648",
            "title": "Suze vi ste moji jedini drugari",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Suze vi ste moji jedini drugari</b><br/>\n<br/>utihla su svjetla sva<br/>samo jos ne spavam ja<br/>sanjam davne noci<br/>cekam crne oci<br/>koje nikad nece doci<br/>sanjam davne noci<br/>cekam crne oci<br/>koje nikad nece doci<br/><br/>[REFREN]<br/>suze vi ste moji<br/>jedini drugari<br/>suze vi ste moji<br/>poznanici stari<br/>utjeha ste moja<br/>kada nikog nemam<br/>kad se ludo ljubi<br/>kad se ljubav gubi<br/><br/>oti\u0161la je neznam gdje<br/>odn(i)jela je moje sne<br/>sanjam davne noci<br/>cekam crne oci<br/>koje nikad nece doci<br/>sanjam davne noci<br/>cekam crne oci<br/>koje nikad nece doci<br/><br/>2\u00d7[REFREN]<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala mirkec</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18648\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18648\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Suze vi ste moji jedini drugari tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18648\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15833",
            "title": "Sve moje ljubavi",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Sve moje ljubavi</b><br/>\n<br/>Sve su moje ljubavi bile nje\u017ene i slatke,<br/>sve su moje ljubavi bile izuzetno kratke.<br/>Mo\u017eda ne previ\u0161e lijepe, ali sa puno du\u0161e,<br/>spremne na snove \u0161to se brzo ru\u0161e.<br/><br/>Gdje su sad sve moje ljubavi,<br/>gdje su moji dobri an\u0111eli,<br/>tko sad ljubi moje voljene,<br/>mo\u017eda izgubljene ali nepreboljene.<br/>Odavno je mjesec \u017eut,<br/>meni sakrio njihov put.<br/>Odavno je vjetar blag,<br/>meni sakrio njihov trag.<br/>Odavno ja po\u017eelim da ih opet sretnem tu, <br/>jer osje\u0107am da uvijek sam im drag.<br/>Gdje su sad sve moje ljubavi,<br/>gdje su moji dobri an\u0111eli.<br/>Tko sad ljubi moje voljene,<br/>mo\u017eda izgubljene ali nepreboljene.<br/>Odavno je mjesec,...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala \u0160xxx</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15833\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15833\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Sve moje ljubavi tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15833\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18573",
            "title": "Sve su druge uspomene",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Sve su druge uspomene</b><br/>\n<br/>Ne bi du\u0161o ova no\u0107<br/>tako jako boljela<br/>da me nisi mila moja<br/>iskreno voljela.<br/>Ne bi du\u0161o mene no\u0107u<br/>suze budile<br/>da me nisu mila moja<br/>tvoje usne ljubile...<br/><br/>Ti si suza na mom licu<br/>ti si razlog moje tuge<br/>onaj drugi dio srca<br/>du\u0161o uzele su druge,<br/>ti si sada jedna ru\u017ea<br/>sto u du\u0161i mojoj vene,<br/>ti si bol u srcu mome<br/>sve su druge uspomene...<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18573\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18573\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Sve su druge uspomene tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18573\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=14761",
            "title": "Tamo gdje sam rodjen",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Tamo gdje sam rodjen</b><br/>\n<br/>Tamo gdje sam rodjen vole ljude<br/>Tamo se dobra djeca jutrom bude<br/>Tamo ih brizne majke uvijek uce na ljubav i mir<br/>Tamo gdje moje misli sada plove<br/>Drugi zive moje snove<br/>A u dvoristu mome sada druga djeca igraju<br/><br/>Tamo gdje bijela jedra morem plove<br/>U veceri plave, kad stara zvona zvone<br/>Tamo gdje ljudi nedjeljom na misu uvijek odlaze<br/>Tamo se crven, bijel i plavi vije<br/>Tamo se pjesme pjevaju k'o prije<br/>A moja braca uvijek iste snove snivaju<br/><br/>Sada me stare pjesme i zvuci mandoline<br/>U davne dane vracaju<br/>A moja pjesnicka dusa pise dragu pjesmu<br/>za moju domovinu, domovinu<br/><br/>Tamo gdje bijela jedra morem plove<br/>U veceri plave, kad stara zvona zvone<br/>Tamo gdje ljudi nedjeljom na misu uvijek odlaze<br/>Tamo se crven, bijel i plavi vije<br/>Tamo se pjesme pjevaju k'o prije<br/>A moja braca uvijek iste snove snivaju<br/><br/>Sada me stare pjesme i zvuci mandoline<br/>U davne dane vracaju<br/>A moja pjesnicka dusa pise dragu pjesmu<br/>za moju domovinu, domovinu<br/><br/>Tamo gdje bijela jedra morem plove<br/>U veceri plave, kad stara zvona zvone<br/>Tamo gdje ljudi nedjeljom na misu uvijek odlaze<br/>Tamo se crven, bijel i plavi vije<br/>Tamo se pjesme pjevaju k'o prije<br/>A moja dobra majka i moja braca jos me cekaju(\u00d72)<br/><br/>HVALA, Spli\u0107o<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Spli\u0107o</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14761\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14761\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Tamo gdje sam rodjen tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D14761\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15834",
            "title": "Tata vozi polako",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Tata vozi polako</b><br/>\n<br/>Na cesti od sunca i ki\u0161e, <br/>danima putujem ja, <br/>od umora ne mogu vi\u0161e, <br/>o\u010di \u017eeljne su sna.<br/>Dok ljudi uvijek nekud \u017eure,<br/>i nervozno priti\u0161\u010du gas, <br/>na radiju \u0161to uvijek u autu mi svira,<br/>\u010dujem jedan nje\u017eni dje\u010dji glas. <br/>Tata, vozi polako, vrati se sretno domu svom,<br/>bez tebe uvijek ostaje prazno, mjesto u srcu mom.<br/>Tata, vozi polako, vrati se sretno domu svom,<br/>na\u0161a mama uvijek je sama, dok \u010deka na povratak tvoj.<br/>Na cesti od sunca i ki\u0161e,...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala \u0160xxx</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15834\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15834\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Tata vozi polako tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15834\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=15846",
            "title": "Tuzna proljeca",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Tuzna proljeca</b><br/>\n<br/>Jos me bude proljeca s tuznim pjesmama<br/>Jos me nebo podsjeca da si otisla<br/>O zasto je tako prolazano sve<br/>Kao kisa sto nekud nestaje<br/><br/>Sada drugi prolaze mojom ulicom<br/>Oh kako su presretni s vjecnim osmijehom<br/>O zasto da oni ne znaju da put u raj ima svoj kraj<br/><br/>Kad je tako prolazno sve zasto onda postojim<br/>Da me sutra nestane ja se vise ne bojim<br/>Kad je tako prolazno sve kao kisa sto nestaje<br/>Zasto bol u grudima vec jednom ne prestaje<br/><br/>Jos me bude proljeca s tuznim pjesmama<br/>Jos me nebo podsjeca da si otisla<br/>O zasto je tako prolzano sve<br/>Kao kisa sto nekud nestaje<br/><br/>Kad je tako prolazno sve zasto onda postojim<br/>Da me sutra nestane ja se vise ne bojim<br/>Kad je tako prolazno sve kao kisa sto nestaje<br/>Zasto bol u grudima vec jednom ne prestaje<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala pajo_patak</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15846\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15846\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Tuzna proljeca tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D15846\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18640",
            "title": "U ljubavi s tobom",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - U ljubavi s tobom</b><br/>\n<br/>Danima tra\u017eim istinu <br/>da gledam pogled tvoj<br/>danima \u017eelim da ti ka\u017eem <br/>ja da sutra idem k njoj<br/>kad bila je moja ljubav sva, <br/>moje suze, \u017eivot moj<br/>njene divne o\u010di zelene<br/>vidim u pogledu tvom<br/>re\u010di \u0107e\u0161 da srca nemam <br/>\u0161to ostavljam na\u0161 dom<br/>zar nisam uvijek bio takav<br/>zar vidis ljubav u oku mom<br/>zar nije bolje da odem ja<br/>kad ne \u017eelim biti tu<br/>u ljubavi s tobom kad sam<br/>ja s mislima na nju...<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18640\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18640\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - U ljubavi s tobom tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18640\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist_on\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18641",
            "title": "Uli\u010dni \u0161armer",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Uli\u010dni \u0161armer</b><br/>\n<br/>U kavani uvijek on sjedi sam<br/>u bijelom kaputu bila no\u0107 ili dan<br/>sa \u017eena ne skida pogled ni za tren<br/>uli\u010dni \u0161armer<br/><br/>Bijeli zubi o\u010di crne kao no\u0107<br/>uvijek spreman kao da \u0107e netko do\u0107<br/>u svakoj igri ka\u017eu igra fer<br/>uli\u010dni \u0161armer<br/><br/>Dobro znam da svaka bi ga htjela<br/>da bi na prazno mjesto uz njega sjela<br/>i da \u017eeli da ih jedan ki\u0161ni dan <br/>pokriva isti ki\u0161obran<br/><br/>Ipak on jo\u0161 uvijek sjedi sam<br/>u bijelom kaputu bila no\u0107 ili dan<br/>sa \u017eena ne skida pogled ni za tren<br/>uli\u010dni \u0161armer<br/><br/>Ipak on jo\u0161 uvijek sjedi sam<br/>u bijelom kaputu bila no\u0107 ili dan<br/>sa \u017eena ne skida pogled ni za tren<br/>taj uli\u010dni \u0161armer...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18641\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18641\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Uli\u010dni \u0161armer tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18641\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist_on\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=3695",
            "title": "Veceras je nasa festa",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Veceras je nasa festa</b><br/>\n<br/>Svako misto svoju fe\u0161tu ima,<br/>Svako misto ima svoj dan<br/>A festa draga je svima<br/>Jer tu se piva po cili dan<br/>A mi volimo festu <br/>I ribu kod staroga Duje<br/>Veceras je nasa festa<br/>Nek se daleko cuje<br/><br/>Veceras je nasa festa <br/>Veceras se vino pije<br/>Nek se igra, nek se piva<br/>Jer ko ne piva Dalmatinac nije<br/><br/>Veceras je nasa festa <br/>Veceras se vino pije<br/>Nek se igra, nek se piva<br/>Jer ko ne piva Dalmatinac nije<br/><br/>Svakom isto svoju festu ima<br/>Svakom isto ima svoj dan<br/>A festa draga je svima<br/>Jer tu se piva po cili dan<br/>A mi volimo festu <br/>I ribu kod staroga Duje<br/>Veceras je nasa festa<br/>Nek se daleko cuje<br/><br/>Veceras je nasa festa <br/>Veceras se vino pije<br/>Nek se igra, nek se piva<br/>Jer ko ne piva Dalmatinac nije<br/><br/>Veceras je nasa festa <br/>Veceras se vino pije<br/>Nek se igra, nek se piva<br/>Jer ko ne piva Dalmatinac nije<br/><br/>Veceras je nasa festa <br/>Veceras se vino pije<br/>Nek se igra, nek se piva<br/>Jer ko ne piva Dalmatinac nije<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Zeljin_Manijak</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3695\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3695\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Veceras je nasa festa tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D3695\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist_on\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18642",
            "title": "Voli me",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Voli me</b><br/>\n<br/>Voli me i kad za tobom okrecu se svi<br/>voli me i kada misli\u0161 da nismo sretni mi<br/>voli me i kada ki\u0161a danima pada<br/>kad ti tugu donosi tuga ovog grada<br/>voli me i tada, voli me<br/><br/>Voli me i kada misli\u0161 da drugoj sada sviram<br/>samo da sa njom provedem no\u0107<br/>voli me i kada misli\u0161 da prsten na ruci skrivam<br/>i da tajne na\u0161e prodao bih sve<br/>voli me i tada, voli me<br/><br/>Voli me i kada misli\u0161 da bi mogla po\u010di drugom<br/>voli me i kada ne zna\u0161 gdje bi sa tugom<br/>voli me i kada misli\u0161 da zima ne\u0107e pro\u010di<br/>da laste sa juga nikad ne\u0107e do\u010di<br/>voli me i tada, voli me...<br/><br/>Voli me jer i ja volim te...<br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18642\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18642\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Voli me tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18642\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist_on\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18643",
            "title": "Volim cvijece plavo",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Volim cvijece plavo</b><br/>\n<br/>Volim cvije\u0107e plavo i livade zelene<br/>tvoje ruke male i o\u010di tvoje snene<br/>volim mora plava i zvijezde zimskih no\u0107i<br/>volim la\u0111e bijele iz daleka \u0161to \u0107e do\u0107i<br/><br/>Volim ptica pijev i divlje vale mora<br/>volim rijeka \u0161um i svitanje zora<br/>volim \u0161apat tvoj i pri\u010de tvoje snene<br/>volim kad si sretna uz mene<br/><br/>Volim kada pri\u010da\u0161 o svijetovima davnim<br/>makar davno ve\u0107 slu\u0161ao sam to<br/>volim kada dolazi\u0161 u ve\u010der ki\u0161nog dana<br/>i ostaje\u0161 dugo, dugo u no\u0107<br/><br/>Volim cvije\u0107e plavo i livade zelene<br/>tvoje ruke male i o\u010di tvoje snene<br/>volim mora plava i zvijezde zimskih no\u0107i<br/>volim la\u0111e bijele iz daleka \u0161to \u0107e do\u0107i<br/><br/>Volim kada pri\u010da\u0161 o svijetovima davnim<br/>makar davno ve\u0107 slu\u0161ao sam to<br/>volim kada dolazi\u0161 u ve\u010der ki\u0161nog dana<br/>i ostaje\u0161 dugo, dugo u no\u0107...<br/><br/>Volim ptica pijev i divlje vale mora<br/>volim rijeka \u0161um i svitanje zora<br/>volim \u0161apat tvoj i pri\u010de tvoje snene<br/>volim kad si sretna uz mene...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18643\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18643\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Volim cvijece plavo tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18643\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist_on\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist\">Vrati se</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18571",
            "title": "Voljena, vrati se",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Voljena, vrati se</b><br/>\n<br/>Voljena, zar ne vidi\u0161<br/>i nebo pla\u010de za nama,<br/>voljena, zar jo\u0161 uvijek<br/>ulicom luta\u0161 sama,<br/>voljena, zar ne \u017eeli\u0161<br/>da me shvati\u0161 bar malo,<br/>voljena, zar ti nije<br/>do na\u0161e ljubavi stalo<br/><br/>Voljena, vrati se<br/>voljena, molim te<br/>voljena, ne mogu<br/>\u017eivjeti bez tebe<br/><br/>Voljena, zar ne vidi\u0161<br/>ovo cvije\u0107e \u0161to vene<br/>voljena, zar te nikada<br/>ne sjeti na mene,<br/>voljena, zar ne \u017eeli\u0161<br/>da me shvati\u0161 bar malo<br/>voljena, zar ti nije <br/>do na\u0161e ljubavi stalo<br/><br/>Voljena, vrati se<br/>voljena, molim te<br/>voljena, ne mogu<br/>\u017eivjeti bez tebe...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18571\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18571\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Voljena, vrati se tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18571\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=18644",
            "title": "Vrati se",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Vrati se</b><br/>\n<br/>Tiho umire dan, a no\u0107ima ne znam \u0161to \u0107u<br/>kad samo tebe znam, kad samo tebe ho\u0107u<br/>ja \u010desto gledam laste \u0161to dolaze s juga<br/>one neka ti ka\u017eu kolika moja je tuga<br/><br/>Vrati se, vrati se<br/>srce moje te moli<br/>vrati se, vrati se<br/>samo jednom se voli<br/><br/>Tiho umire dan za mene po\u010dinje tama<br/>ja sretan bi bio kad bi znao da si sama,<br/>\u010desto gledam ja laste \u0161to dolaze s juga<br/>one neka ti ka\u017eu kolika moja je tuga<br/><br/>Vrati se, vrati se<br/>srce moje te moli<br/>vrati se, vrati se<br/>samo jednom se voli...<br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18644\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18644\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Vrati se tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D18644\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1517\">Uli\u010dni \u0161armer</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1980\">1980</a>)</div><a href=\"?tekst=18634\" id=\"sidelist\">Bili smo tu</a><a href=\"?tekst=18635\" id=\"sidelist\">Na moru</a><a href=\"?tekst=18636\" id=\"sidelist\">Puste su kale</a><a href=\"?tekst=18637\" id=\"sidelist\">Sanjam</a><a href=\"?tekst=18638\" id=\"sidelist\">Slu\u0161aj ve\u010deras</a><a href=\"?tekst=18639\" id=\"sidelist\">Sretni u slobodi</a><a href=\"?tekst=18640\" id=\"sidelist\">U ljubavi s tobom</a><a href=\"?tekst=18641\" id=\"sidelist\">Uli\u010dni \u0161armer</a><a href=\"?tekst=18642\" id=\"sidelist\">Voli me</a><a href=\"?tekst=18643\" id=\"sidelist\">Volim cvijece plavo</a><a href=\"?tekst=18644\" id=\"sidelist_on\">Vrati se</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=4545",
            "title": "Vratija se \u0160ime",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Vratija se \u0160ime</b><br/>\n<br/>Vratija se \u0160ime, di je bija?<br/>Vratija se jutros, di je bija?<br/><br/>Tri ga dana i tri no\u0107i nije bilo ku\u0107i<br/>nikom nije ni\u0161ta reka jo\u0161 ga obid \u010deka<br/><br/>Ka\u017eu da je smokve ukra, ka\u017eu da je pija<br/>Ka\u017eu da je sve do jutros u pr\u017eunu bija<br/><br/>Neka misle \u010da ih voja, ni gore ni boje,<br/>Tri je no\u0107i sritan bija, kraj divojke svoje<br/><br/>Vratija se \u0160ime, di je bija?<br/>Niko pravo ne zna, neka ne zna!<br/><br/>Di je bija, da je bija, lipo mu je bilo<br/>Di je bija, da je bija, lipo mu je bilo<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ex-staza</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4545\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4545\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Vratija se \u0160ime tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D4545\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=7929\" id=\"sidelist\">Najljep\u0161a si</a><a href=\"?tekst=13478\" id=\"sidelist\">Gdje si sad moj an\u0111ele</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=14761\" id=\"sidelist\">Tamo gdje sam rodjen</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=17416\" id=\"sidelist\">Stop the War in Croatia</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=13910",
            "title": "Zapivajmo nocas u konobi (i onda kad ne bude nas b..",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=269\">Tomislav Ivcic</a> - Zapivajmo nocas u konobi (i onda kad ne bude nas bilo)</b><br/>\n<br/>Palo sunce iza surih hridi,<br/>mati ceka da se otac vrati.<br/>Umoran, sa polja, ka i svi tezaci.<br/>Vec je vrime da se podje spati.<br/><br/>Ali otac, ka uvik, po svome,<br/>u konobu na kapljicu svrati<br/>pa zapiva onu pismu<br/>ca mu lipu mladost vrati.<br/><br/>Zapivajmo nocas u konobi,<br/>nek se stare uspomene bude.<br/>Tudji covik nikad nece znati<br/>sto to veze dalmatinske ljude.<br/>Zapivajmo nocas u konobi,<br/>nasoj srici dignut cemo case!<br/>I onda kad ne bude nas bilo,pivat ce se pisme nase! \u00d72<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Toni</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13910\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13910\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Tomislav Ivcic - Zapivajmo nocas u konobi (i onda kad ne bude nas bilo) tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D13910\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=1485\">Ve\u010deras je na\u0161a fe\u0161ta</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=1986\">1986</a>)</div><a href=\"?tekst=18633\" id=\"sidelist\">Pi\u0161i mi, mila mati</a><a href=\"?tekst=4543\" id=\"sidelist\">Sine, vrati se</a><a href=\"?tekst=4537\" id=\"sidelist\">Bepo Bagulin</a><a href=\"?tekst=4540\" id=\"sidelist\">Jos uvijek se vracam</a><a href=\"?tekst=4541\" id=\"sidelist\">Kalelarga</a><a href=\"?tekst=15728\" id=\"sidelist\">Roko</a><a href=\"?tekst=3695\" id=\"sidelist\">Veceras je nasa festa</a><a href=\"?tekst=13910\" id=\"sidelist_on\">Zapivajmo nocas u konobi ..</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        }
    ]
}