{
    "Vlada i Bajka": [
        {
            "url": "?tekst=10768",
            "title": "A gde smo mi",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=494\">Vlada i Bajka</a> - A gde smo mi</b><br/>\n<br/>Kao da sam sada shvatio<br/>Da za mene nisi ti...<br/>Moje re\u010di ko da odlaze<br/>Kao da ih nosi mrak...<br/><br/>I dok posmatram te usnulu<br/>Tuge i gor\u010dine pun<br/>Znam da jedino \u0161to ostaje<br/>To je se\u0107anje i jad...<br/><br/>A gde smo mi, moja ljubavi...<br/>Zar je stvarno tako malo<br/>Re\u010di za nas jo\u0161 ostalo<br/>Zar je tako blizu kraj<br/><br/>A gde smo mi moja ljubavi...<br/>Samo uspeomene neke<br/>Sad ve\u0107 zaista daleke<br/>Ostale su iza nas<br/><br/>Kao da sam sada shvatio<br/>Da za mene nisi ti...<br/>Moje re\u010di ko da odlaze<br/>Kao da ih nosi mrak...<br/><br/>I dok posmatram te usnulu<br/>Tuge i gor\u010dine pun<br/>Znam da jedino \u0161to ostaje<br/>To je se\u0107anje i jad...<br/><br/>A gde smo mi, moja ljubavi...<br/>Zar je stvarno tako malo<br/>Re\u010di za nas jo\u0161 ostalo<br/>Zar je tako blizu kraj<br/><br/>A gde smo mi moja ljubavi<br/>Samo uspeomene neke<br/>Sad ve\u0107 zaista daleke<br/>Ostale su iza nas<br/><br/>Samo uspeomene neke<br/>Sad ve\u0107 zaista daleke<br/>Ostale su iza nas<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Aleandro</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10768\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10768\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Vlada i Bajka - A gde smo mi tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10768\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=7443\" id=\"sidelist\">Beograd</a><a href=\"?tekst=10768\" id=\"sidelist\">A gde smo mi</a><a href=\"?tekst=10770\" id=\"sidelist\">Nema te</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=7443",
            "title": "Beograd",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=494\">Vlada i Bajka</a> - Beograd</b><br/>\n<br/>Pamtis li jos nasa jutra<br/>i sad ima nesto sto nas veze<br/>ima neceg u ovom gradu<br/>neka suza sto me steze<br/>pamtis li jos one noci<br/>sto im sunce zvezde krade<br/>ima neceg na tom nebu<br/>samo tvoje beli grade<br/><br/>Gde god da krenem<br/>taj grad me prati<br/>Beograd moj, sebi me vrati<br/>gde god da odem taj grad me cuva<br/>kroz moju glavu kosava duva<br/><br/>U njemu je svuda rasuta dusa<br/>po celom svetu deca i ljudi<br/>a grad iznad reka stoji k'o kruna<br/>danju me veze, nocu me budi<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Marex</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7443\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7443\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Vlada i Bajka - Beograd tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D7443\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=7443\" id=\"sidelist\">Beograd</a><a href=\"?tekst=10768\" id=\"sidelist\">A gde smo mi</a><a href=\"?tekst=10770\" id=\"sidelist\">Nema te</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=10770",
            "title": "Nema te",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=494\">Vlada i Bajka</a> - Nema te</b><br/>\n<br/>U no\u0107ima budnim, kada ne\u0107e me ni san<br/>Bledi se\u0107anje na tebe, tuga pada na moj dlan<br/>Jo\u0161 o\u010di ti vidim, tvoje usne tra\u017eim svud<br/>Ti u snovima daleka, da li sanja\u0161 da sam tu...?<br/><br/>Nema te, nek mi topli vetar no\u0107ni <br/>bar donese \u0161apat tvoj<br/>I nema me, nema, nisam tvoj...<br/><br/>U no\u0107ima budnim, kada ne\u0107e me ni san<br/>Bledi se\u0107anje na tebe, tuga pada na moj dlan<br/>Jo\u0161 o\u010di ti vidim, tvoje usne tra\u017eim svud<br/>Ti u snovima daleka, da li sanja\u0161 da sam tu...?<br/><br/>Nema te, nek mi topli vetar no\u0107ni<br/>bar donese \u0161apat tvoj<br/>I nema me, nema, nisam tvoj...<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Aleandro</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10770\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10770\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Vlada i Bajka - Nema te tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10770\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\">Popularni tekstovi</div><a href=\"?tekst=7443\" id=\"sidelist\">Beograd</a><a href=\"?tekst=10768\" id=\"sidelist\">A gde smo mi</a><a href=\"?tekst=10770\" id=\"sidelist\">Nema te</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        }
    ]
}