{
    "Zaklana Celjad": [
        {
            "url": "?tekst=8019",
            "title": "Drobi\u0107u ti ki\u010dmu",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=527\">Zaklana Celjad</a> - Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</b><br/>\n<br/>Drobi\u0107u ti ki\u010dmu<br/>drobilicom za ki\u010dmu<br/><br/>Manuel Noriega<br/>Siad Barre<br/>Pol Pot<br/>Idi Amin<br/>Olesegun Obasanjo<br/>Jose Miguel Escamilla<br/>Kim Il Sung<br/>Dr. Hastings Kamuzu Banda<br/>Bokassa<br/>Haile Mariam Mengistu<br/>Ayatollah Khomeini<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Marex</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D8019\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D8019\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Zaklana Celjad - Drobi\u0107u ti ki\u010dmu tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D8019\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=678\">Nisamneznamkakosamosnovnu\u0161koluzavr..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2003\">2003</a>)</div><a href=\"?tekst=8019\" id=\"sidelist_on\">Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</a><a href=\"?tekst=10381\" id=\"sidelist\">Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</a><a href=\"?tekst=11383\" id=\"sidelist\">Panonski govnar</a><a href=\"?tekst=11385\" id=\"sidelist\">Sta tra\u017ei ovo oko bako?</a><a href=\"?tekst=11387\" id=\"sidelist\">U\u010ditelj OTOa</a><a href=\"?tekst=11661\" id=\"sidelist\">Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=10381",
            "title": "Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=527\">Zaklana Celjad</a> - Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</b><br/>\n<br/>Miko<br/>pi\u010dko<br/>upade<br/>u \u0161amotnu pe\u0107<br/>peeeeeeee\u0107<br/>A \u017eena<br/>htela<br/>u zamrziva\u010d da te stavi<br/>ijaaaaooooooo<br/>miko<br/>ijaaaaooooooo<br/>istran\u017eirala te \u017eena<br/>\u0161ta si tra\u017eio u \u0161amotnoj pe\u0107i<br/>sada gori\u0161 tamo<br/>jebala te \u0161amotna pe\u0107<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala Vesela kaludjerica i katastrofa</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10381\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10381\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Zaklana Celjad - Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107 tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D10381\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=678\">Nisamneznamkakosamosnovnu\u0161koluzavr..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2003\">2003</a>)</div><a href=\"?tekst=8019\" id=\"sidelist\">Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</a><a href=\"?tekst=10381\" id=\"sidelist_on\">Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</a><a href=\"?tekst=11383\" id=\"sidelist\">Panonski govnar</a><a href=\"?tekst=11385\" id=\"sidelist\">Sta tra\u017ei ovo oko bako?</a><a href=\"?tekst=11387\" id=\"sidelist\">U\u010ditelj OTOa</a><a href=\"?tekst=11661\" id=\"sidelist\">Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=11383",
            "title": "Panonski govnar",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=527\">Zaklana Celjad</a> - Panonski govnar</b><br/>\n<br/>Panonski govnar<br/><br/>Jebale te <br/>Depresivne aluvijalne ravni<br/>O besmislu ravni\u010darskog \u017eivota ti peva\u0161<br/>O skote ogavni<br/><br/>Survan ti mozak <br/>U vrta\u010di raskola<br/>Kao kakvom olupinom strovaljen<br/>Jebao te petao i bagrem izvaljen<br/><br/>Pakao jugonostalgi\u010darskog mentalnog pomora<br/>Jebalo te blatno jezero Balaton<br/>I kompletna ma\u0111arska privredna komora<br/><br/>Panonski <br/>Panonski govnar<br/>Panonski <br/>Panonski govnar<br/>Panonski govnar<br/><br/>Nervnom devastacijom <br/>Potpuno pogubljen<br/>Nervnom devastacijom<br/>Brutalno izdubljen<br/><br/>Ne pomerajte bagrenje<br/>Ne pomerajte bagrenje <br/>Ne pomerajte bagrenje<br/>Ne pomerajte bagrenje<br/><br/>Pakao jugonostalgi\u010darskog<br/>Mentalnog pomora <br/>Jebalo te blatno jezero Balaton<br/>I kompletna ma\u0111arska privredna komora<br/>Komora komora<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ribljacorba_mia</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11383\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11383\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Zaklana Celjad - Panonski govnar tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11383\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=678\">Nisamneznamkakosamosnovnu\u0161koluzavr..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2003\">2003</a>)</div><a href=\"?tekst=8019\" id=\"sidelist\">Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</a><a href=\"?tekst=10381\" id=\"sidelist\">Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</a><a href=\"?tekst=11383\" id=\"sidelist_on\">Panonski govnar</a><a href=\"?tekst=11385\" id=\"sidelist\">Sta tra\u017ei ovo oko bako?</a><a href=\"?tekst=11387\" id=\"sidelist\">U\u010ditelj OTOa</a><a href=\"?tekst=11661\" id=\"sidelist\">Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=11385",
            "title": "Sta tra\u017ei ovo oko bako?",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=527\">Zaklana Celjad</a> - Sta tra\u017ei ovo oko bako?</b><br/>\n<br/>Sta tra\u017ei ovo oko bako<br/>u tegli za kisele krastavce<br/>oni su mladi i zeleni<br/>a oko belo pojela ga kiselina<br/>i to metanolna kiselina<br/>i to metanolna kiselina<br/>ili je to bio etanol<br/><br/>C2H5OH<br/><br/>je li bako<br/>opet si klala kom\u0161inicu<br/>a \u0161to bre<br/>kad sam mogao prvo ja<br/>da je oderem ili o\u010derupam<br/>a u pi\u010dku materinu<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ribljacorba_mia</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11385\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11385\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Zaklana Celjad - Sta tra\u017ei ovo oko bako? tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11385\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=678\">Nisamneznamkakosamosnovnu\u0161koluzavr..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2003\">2003</a>)</div><a href=\"?tekst=8019\" id=\"sidelist\">Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</a><a href=\"?tekst=10381\" id=\"sidelist\">Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</a><a href=\"?tekst=11383\" id=\"sidelist\">Panonski govnar</a><a href=\"?tekst=11385\" id=\"sidelist_on\">Sta tra\u017ei ovo oko bako?</a><a href=\"?tekst=11387\" id=\"sidelist\">U\u010ditelj OTOa</a><a href=\"?tekst=11661\" id=\"sidelist\">Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=11387",
            "title": "U\u010ditelj OTOa",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=527\">Zaklana Celjad</a> - U\u010ditelj OTOa</b><br/>\n<br/>Ni sam ne znam kako sam<br/>osnovnu \u0161kolu zavr\u0161io<br/>kad starog sam ucitelja OTO-a<br/>smr\u0107u dovr\u0161io<br/>hteo je da mi objasni strug<br/>kad sekirom ga gurnuh<br/>u deveti krug<br/>sada njegovo bezglavo truplo<br/>pravi po \u0161koli pokolj duplo<br/><br/>bezglavo<br/>truplo<br/>pokolj duplo<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala ribljacorba_mia</i></font><br/><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11387\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11387\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Zaklana Celjad - U\u010ditelj OTOa tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11387\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=678\">Nisamneznamkakosamosnovnu\u0161koluzavr..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2003\">2003</a>)</div><a href=\"?tekst=8019\" id=\"sidelist\">Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</a><a href=\"?tekst=10381\" id=\"sidelist\">Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</a><a href=\"?tekst=11383\" id=\"sidelist\">Panonski govnar</a><a href=\"?tekst=11385\" id=\"sidelist\">Sta tra\u017ei ovo oko bako?</a><a href=\"?tekst=11387\" id=\"sidelist_on\">U\u010ditelj OTOa</a><a href=\"?tekst=11661\" id=\"sidelist\">Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</a></div>\n<div id=\"extra\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-300x250 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4744088596\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div></div>\n</div>\n</div>]"
        },
        {
            "url": "?tekst=11661",
            "title": "Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT",
            "lyrics": "[<div id=\"content-right\">\n<div id=\"content-padding\">\n<b><a href=\"?izvodjac=527\">Zaklana Celjad</a> - Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</b><br/>\n<br/>zastozasto<br/>zastonemozeedbuptt<br/>zastonemozeedbuptt<br/>nemozene<br/>moze<br/>nemozenemoze<br/>zastonemozeedbuptt<br/>zastonemozeedbuptt<br/><br/>nemozenemoze<br/>zastonemozenemozenemoze<br/>edbnemozeupttnemoze<br/><br/>zastonemozenemozenemoze<br/>edbnemozeupttnemoze<br/>ptt ptt ptt<br/><br/><font color=\"green\"><i>- hvala MUCHA I TODMAN</i></font><br/><br/><div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n<div style=\"display: inline-block; width: 468px; float: left; margin: 5px 5px 0px 0px; padding: 5px;\">\n<script async=\"\" src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"></script>\n<!-- sv-muz-tekst-468x60 -->\n<ins class=\"adsbygoogle\" data-ad-client=\"ca-pub-7280186603976417\" data-ad-slot=\"4469454054\" style=\"display:inline-block;width:468px;height:60px\"></ins>\n<script>\n\t\t\t\t(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});\n\t\t\t\t</script>\n</div>\n<div id=\"extra\">\n<div style=\"float: none; display: inline-block;\">\n\t\t\t\tPodelite:<br/><a href=\"http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11661\"><img alt=\"Share on Facebook\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_facebook.gif\" title=\"Share on Facebook\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"http://twitter.com/intent/tweet?url=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11661\"><img alt=\"Share on Twitter\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_twitter.gif\" title=\"Share on Twitter\"/></a>\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:?subject=Zaklana Celjad - Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT tekst&amp;body=http%3A%2F%2Fwww.svastara.com%2Fmuzika%2F%3Ftekst%3D11661\"><img alt=\"Share by e-mail\" border=\"0\" src=\"/style/2015/share_email.gif\" title=\"Share by e-mail\"/></a>\n</div>\n<br/><img src=\"/style/2015/line_green.png\"/>\n<br/>\n<br/><div class=\"sidelist_header\"><b><a class=\"blacklink\" href=\"?album=678\">Nisamneznamkakosamosnovnu\u0161koluzavr..</a></b> (<a class=\"blacklink\" href=\"?godina=2003\">2003</a>)</div><a href=\"?tekst=8019\" id=\"sidelist\">Drobi\u0107u ti ki\u010dmu</a><a href=\"?tekst=10381\" id=\"sidelist\">Mika upao u \u0161amotnu pe\u0107</a><a href=\"?tekst=11383\" id=\"sidelist\">Panonski govnar</a><a href=\"?tekst=11385\" id=\"sidelist\">Sta tra\u017ei ovo oko bako?</a><a href=\"?tekst=11387\" id=\"sidelist\">U\u010ditelj OTOa</a><a href=\"?tekst=11661\" id=\"sidelist_on\">Za\u0161to ne mo\u017ee EDB u PTT</a></div></div>\n</div>\n</div>]"
        }
    ]
}